# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MySQL GUI Common 1.2.12 汉化版\n"
"POT-Creation-Date: 2007-02-05 15:54\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-12 12:43+0800\n"
"Last-Translator: 牛景春(xinjie) <openvfp@163.com>\n"
"Language-Team: Trustqf Inc. <openvfp@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#  RoutineFrame..RoutinePanel..RoutineHeaderPanel..Caption
#: MyxRoutineEditorFrame.dfm:25
msgid "  New Routine"
msgstr "  新 Routine"

#: MySQLResultSet.pas:1662
msgid "%d row%s fetched in %.4fs (%.4fs)"
msgstr "%d 行%s 被引入，耗时 %.4fs (%.4fs)"

#  Add rows.
#: MySQLResultSet.pas:1586
msgid "%d rows fetched so far."
msgstr "%d 行已被读取。"

#: MyxError.pas:134
msgid ""
"%s\n"
" The following error occured: %s (%d)"
msgstr ""
"%s\n"
" 发生下面的错误： %s (%d)"

#: MySQLResultSet.pas:1673
msgid "%s rows affected by the last command, no resultset returned."
msgstr "%s 条记录受最后的命令影响，没有结果被返回。"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblPKAutoNamingEd....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:996
msgid "%tablename%_id"
msgstr "%tablename%_id"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblPKAutoNamingEd....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:995
msgid "%tablename%id"
msgstr "%tablename%id"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..BottomPnl..ApplyChangesBtn..Caption
#: EditorTable.dfm:144
msgid "&Apply Changes"
msgstr "应用更改&A"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..BottomPnl..CloseBtn..Caption
#: EditorTable.dfm:155
msgid "&Close"
msgstr "关闭&C"

#  ConnectToInstanceForm..BottomPnl..DetailsBtn..Caption
#  EditorTableForm..TableEditorPnl..BottomPnl..DetailsBtn..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:503
msgid "&Details >>"
msgstr "详细&D >>"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..BottomPnl..DiscardChangesBtn..Caption
#: EditorTable.dfm:133
msgid "&Discard Changes"
msgstr "放弃更改&D"

#  ConnectToInstanceForm..BottomPnl..OKBtn..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:465
msgid "&OK"
msgstr "确定&O"

#  ConnectToInstanceForm..ConnectToHostPnl..PasswordLbl..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:548
msgid "&Password:"
msgstr "密码&P："

#  ConnectToInstanceForm..ConnectToHostPnl..UsernameLbl..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:539
msgid "&Username:"
msgstr "用户名&U："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..IndexTabsheet..TntGroupBox1..TntLabel9..Caption
#: EditorTable.dfm:464
msgid "(Use Drag'n'Drop)"
msgstr "(使用拖放)"

#: MySQLResultSet.pas:1671
msgid "1 row affected by the last command, no resultset returned."
msgstr "1 条记录受最后命令的影响，没有结果被返回。"

#: ConnectToInstance.pas:689
msgid "<< &Details"
msgstr "<< 详细"

#: MyxConnectionDialog.pas:1087
msgid "<< Advanced"
msgstr "<< 高级"

#: TextSearch.pas:334
msgid "<< Details"
msgstr "<< 详细"

#  MigrationObjMapDetailFrame..ObjectSelGBox..DetailBtn..Caption
#: MigrationObjMapDetail.dfm:137
msgid "<< Hide Detailes"
msgstr "<< 隐藏详细信息"

#  MigrationObjSelFilterFrame..ObjectSelGBox..DetailFilterObjectBtn..Caption
#: MigrationObjSelFilter.dfm:228
#: MigrationObjSelFilter.pas:169
msgid "<< Hide Details"
msgstr "<< 隐藏详细信息"

#: MyxConnectionDialog.pas:864
msgid "<New Connection>"
msgstr "<新建连接>"

#: MyxError.pas:166
msgid ""
"A MySQL error was encountered. The message is:\n"
"%s"
msgstr ""
"遇到一个 MySQL 错误。错误信息为：\n"
"%s"

#: MyxError.pas:211
msgid "A connection to the server cannot be established."
msgstr "不能建立到服务器的连接。"

#: ConnectToInstance.pas:1235
msgid ""
"A duplicate connection name was found: \"%s\".\n"
"Please use the connection manager and adjust your connection settings in order to avoid trouble e.g. with backup and restore."
msgstr ""
"存在同名连接： \"%s\".\n"
"请使用连接管理器来调整你的连接设置以消除故障。例如，使用备份和恢复。"

#: EditorTable.pas:2622
msgid "A primary key has already been defined."
msgstr "主键已被定义。"

#: MyxTableEditor.pas:1923
msgid "AUTO INCREMENT"
msgstr "自增量"

#: MySQLResultSet.pas:535
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: About.pas:85
msgid "About"
msgstr "关于"

#: CommonFuncs.pas:123
msgid "About "
msgstr "关于"

#  AboutForm..Caption
#: About.dfm:6
msgid "About MySQL Administrator"
msgstr "关于 MySQL Administrator"

#  ProgressForm..ProgressGBox..ActionCaptionLbl..Caption
#: Progress.dfm:43
msgid "Action:"
msgstr "操作："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel60....AutoSize
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel60....AutoSize
#: EditorTable.dfm:1181
msgid "Activate this option if you want MySQL to maintain a live checksum for all rows. This makes the table a little slower to update, but also makes it easier to find corrupted tables."
msgstr "启用选项以使 MySQL 针对所有行维护 checksum。这可以导致表在更新时稍慢，但是可以用它来尽快找到被破坏的表。"

#: EditorTable.pas:2715
msgid "Add Foreign Key"
msgstr "增加外键"

#: MigrationObjSelFilter.pas:568
msgid "Add Ignore Pattern"
msgstr "增加被忽略的模式"

#: EditorTable.pas:2555
msgid "Add Index"
msgstr "增加索引"

#  ConnectToInstanceForm..AdvancedOptionsGBox..AdvancedOptionsPageControl..AdvancedOptionsGeneralTabSheet..AdvancedOptionsBottomPnl..AdvancedOptionsBottomRightPnl..AdvancedOptionsAddBtn..Hint
#  MyxConnectionDialogForm..ParamsMainPnl..ConnectGBox..StoredConnPnl..StoredConnAddBtn..Hint
#: ConnectToInstance.dfm:800
msgid "Add Option"
msgstr "增加选项"

#  MigrationObjSelFilterFrame..ObjectSelGBox..DetailFilterPnl..AddIgnoreListExprBtn..Hint
#: MigrationObjSelFilter.dfm:190
msgid "Add an ignore pattern"
msgstr "增加一个被忽略的模式"

#  MigrationObjSelFilterFrame..ObjectSelGBox..DetailFilterPnl..AddToIgnoreListBtn..Hint
#  MigrationObjSelFilterFrame..ObjectSelGBox..DetailFilterPnl..AddAllToIgnoreListBtn..Hint
#  MigrationObjSelFilterFrame..ObjectSelGBox..DetailFilterPnl..RemoveAllFromIgnoreListBtn..Hint
#: MigrationObjSelFilter.dfm:134
#: MigrationObjSelFilter.dfm:214
msgid "Add selected objects to ignore list"
msgstr "增加所选择的对象到被忽略的列表"

#: MyxRoutineEditorFrame.pas:206
msgid "Adding new routine"
msgstr "增加新 routine"

#: MyxRoutineEditorFrame.pas:495
msgid "Adding new trigger"
msgstr "增加新触发器"

#  MyxConnectionDialogForm..BottomPnl..AdvancedBtn..Caption
#  MyxTableEditorForm..BottomPnl..AdvancedBtn..Caption
#: MyxConnectionDialog.dfm:305
#: MyxConnectionDialog.pas:1089
#: MyxTableEditor.pas:3340
msgid "Advanced >>"
msgstr "高级 >>"

#  ConnectToInstanceForm..AdvancedOptionsGBox..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:657
msgid "Advanced Connection Options"
msgstr "高级连接选项"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..Caption
#: EditorTable.dfm:1035
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#  MyxConnectionDialogForm..AdvParamsMainPnl..TntGroupBox1..Caption
#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnAdvTabSheet..Caption
#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnAdvTabSheet..Label5..Caption
#: MyxConnectionDialog.dfm:242
msgid "Advanced Parameters"
msgstr "高级参数"

#  ConnectToInstanceForm..AdvancedOptionsGBox..AdvancedOptionsPageControl..AdvancedOptionsGeneralTabSheet..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:741
msgid "AdvancedOptionsGeneralTabSheet"
msgstr "高级选项常规TabSheet"

#  SchemataFrame..SchemaSearchPopupMenu..SearchAllMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:88
msgid "All"
msgstr "所有"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblAllColsNotNullCBox..Caption
#: OptionsEditor.dfm:978
msgid "All columns Not Null per default"
msgstr "默认所有字段不为 Null"

#: MyxConnectionDialog.pas:678
#: MyxConnectionDialog.pas:1322
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblAllIntUnsignedCBox..Caption
#: OptionsEditor.dfm:1004
msgid "All integer columns unsigned per default"
msgstr "默认所有整数字段不带正负号"

#  ConnectToInstanceForm..ConnectToHostPnl..ConnectionCBox..Hint
#  MyxConnectionDialogForm..ParamsMainPnl..ConnectGBox..StoredConnPnl..StoredConnComboBox..Hint
#  MyxConnectionDialogForm..ConnTypeMainPnl..ConnTypeGBox..ConnTypePnl..DriverComboBox..Hint
#  MyxConnectionDialogForm..ConnTypeMainPnl..ConnTypeGBox..ConnTypePnl..RdbmsComboBox..Hint
#: ConnectToInstance.dfm:589
#: MyxConnectionDialog.dfm:359
#: MyxConnectionDialog.dfm:374
msgid "All stored connections"
msgstr "所有已存储的连接"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox3..KeepRoutineEditorOnTopCBox..Caption
#: OptionsEditor.dfm:1092
msgid "Always keep editor windows on top"
msgstr "保持编辑窗口在最顶端"

#: MyxError.pas:219
msgid "An SQL error occured."
msgstr "发生一个 SQL 错误。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel61....AutoSize
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel61....AutoSize
#: EditorTable.dfm:1193
msgid "An approximation of the average row length for your table. You need to set this only for large tables with variable-size records."
msgstr "表中记录的平均长度近似值。你仅仅需要针对具有变长记录的大表设置它。"

#: MyxError.pas:213
msgid "An error occured while parsing the XML file %s."
msgstr "当分析 XML 文件 %s 时发生一个错误。"

#: MyxError.pas:215
msgid "An error occured while validating the XML file %s."
msgstr "当确认 XML 文件 %s 时发生一个错误。."

#: Grt.pas:2288
msgid "An unknown error occured during execution of a GRT function."
msgstr "在执行一个 GRT 函数时遇到一个未知错误。"

#: MySQLResultSetControls.pas:2761
msgid "Any File"
msgstr "任意文件"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox2..Caption
#: OptionsEditor.dfm:375
msgid "Application Fonts"
msgstr "应用程序字体"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox1..Caption
#: OptionsEditor.dfm:290
msgid "Applications Options"
msgstr "应用程序选项"

#  OptionsForm..ApplyChangesBtn..Caption
#: OptionsEditor.dfm:1132
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#  MyxTableEditorForm..TntActionList..ApplyChangeAndCloseAction..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:1852
msgid "Apply Change And Close"
msgstr "应用更改并关闭"

#  MyxRoutineGroupEditorForm..TntActionList1..ApplyChangesAction..Caption
#  MyxSchemaEditorForm..BottomPnl..ApplyChangesBtn..Caption
#  MyxTableEditorForm..TntActionList..ApplyChangesAction..Caption
#  MyxViewEditorForm..TntActionList1..ApplyChangesAction..Caption
#: MyxRoutineGroupEditor.dfm:514
#: MyxTableEditor.dfm:1863
#: MyxViewEditor.dfm:837
#: MySQLResultSetControls.pas:3468
#: MyxTabHeader.pas:1072
msgid "Apply Changes"
msgstr "应用更改"

#  MyxRoutineGroupEditorForm..TntActionList1..ApplyChangesAndCloseAction..Caption
#  MyxViewEditorForm..TntActionList1..ApplyChangesAndCloseAction..Caption
#: MyxRoutineGroupEditor.dfm:509
msgid "ApplyChangesAndCloseAction"
msgstr "应用更改并关闭操作"

#: OptionsEditor.pas:681
msgid "Are you sure you want to delete the connection?"
msgstr "你确实要删除连接吗？"

#  Remove trailing new line. We don't need it here.
#: SchemataTreeView.pas:2241
msgid "Are you sure you want to delete the object"
msgstr "你确实要删除对象吗？"

#: EditorTable.pas:1851
msgid "Are you sure you want to delete the selected columns?"
msgstr "你确实要删除所选择的列吗？"

#: MyxConnectionDialog.pas:1254
msgid "Are you sure you want to delete the stored connection?"
msgstr "你确实要删除所存储的连接吗？"

#: SchemataTreeView.pas:2244
msgid "Are you sure you want to delete these objects"
msgstr "你确实要删除这些对象吗？"

#: EditorTable.pas:717
msgid "Are you sure you want to discard your changes?"
msgstr "你确实要放弃更改？"

#: EditorTable.pas:757
msgid "Are you sure you want to discard your current changes?"
msgstr "你确实要放弃当前的更改？"

#: EditorTable.pas:3103
msgid "Are you sure you want to execute the following SQL command to apply the changes to the table?"
msgstr "你确实想执行下面的 SQL 命令来将更改应用到表中吗？"

#: EditorTable.pas:3222
msgid "Are you sure you want to quit the table editor without applying the changes?"
msgstr "你确实想不保存改变而关闭表编辑器吗？"

#: MyxRoutineEditorFrame.pas:335
msgid "Are you sure you want to replace the current routine text?"
msgstr "你确实要替换当前的 routine 文本吗？"

#: MyxTableEditor.pas:2380
msgid "Ascendant"
msgstr "优势(Ascendant)"

#: SchemataTreeView.pas:2247
msgid "Attention: this action cannot be rolled back!"
msgstr "注意：这个操作不能回滚！"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..TntTabSheet1..TntGroupBox5..ColumnAutoIncCBox..Caption
#: EditorTable.dfm:859
msgid "Auto Increment"
msgstr "自增量"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..TntLabel20..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..TntLabel20..Caption
#: EditorTable.dfm:1396
msgid "Auto Increment:"
msgstr "自增量："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel22..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel22..Caption
#: EditorTable.dfm:1136
msgid "Avg Row Len:"
msgstr "行平均长度："

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..DefaultStorageEngineLU....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:1076
msgid "BDB"
msgstr "BDB"

#: MySQLResultSetFieldViewer.pas:197
msgid "BMP"
msgstr "BMP"

#  MySQLResultSetFieldViewerForm..PageControl..BinarySheet..Caption
#: MySQLResultSetFieldViewer.dfm:173
msgid "Binary"
msgstr "二进制"

#: Grt.pas:1120
msgid "BuildGrtParamList called with unsupported parameter type."
msgstr "调用 BuildGrtParamList 时使用了无效参数类型。"

#: MySQLResultSetFieldViewer.pas:148
msgid "Byte"
msgstr "字节"

#: MySQLResultSetFieldViewer.pas:136
msgid "Bytes"
msgstr "字节"

#  ConnectToInstanceForm..BottomPnl..CancelBtn..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:480
msgid "C&ancel"
msgstr "取消%a"

#: MyxTableEditorFkVTEdit.pas:637
msgid "CASCADE"
msgstr "级联"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnVST....ClipboardFormats.Strings
#: MyxTableEditor.dfm:439
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#  EditorSqlForm..BottomPnl..CancelBtn..Caption
#  MySQLResultSetFieldViewerForm..PageControl..TextSheet..TextSheetBtnPnl..CancelBtn..Caption
#  MySQLResultSetFieldViewerForm..PageControl..ImageSheet..ImageSheetBtnPnl..Cancel2Btn..Caption
#  MySQLResultSetFieldViewerForm..PageControl..BinarySheet..TntPanel1..Cancel3Btn..Caption
#  MyxConnectionDialogForm..BottomPnl..CancelBtn..Caption
#  SchemaSelectionForm..BottomPnl..CancelBtn..Caption
#: EditorSql.dfm:58
#: MySQLResultSetFieldViewer.dfm:166
#: MySQLResultSetFieldViewer.dfm:896
#: MyxConnectionDialog.dfm:282
#: SchemaSelection.dfm:111
#: ConnectToInstance.pas:1137
#: MigrationObjSelFilter.pas:572
#: MyxConnectionDialog.pas:1187
#: MyxConnectionDialog.pas:1355
#: MyxEditor.pas:112
#: MyxRoutineEditorFrame.pas:336
#: MyxRoutineEditorFrame.pas:356
#: MyxTabHeader.pas:1587
#: OptionsEditor.pas:556
#: SchemataTreeView.pas:1499
#: SchemataTreeView.pas:2248
#: SchemataTreeView.pas:2427
#: TabHeader.pas:1319
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: SchemataTreeView.pas:2258
msgid "Cannot Drop MySQL Schema"
msgstr "不能删除 MySQL 库"

#: EditorTable.pas:814
msgid "Cannot fetch charset information."
msgstr "不能读取字符集设置(charset)信息。"

#  Read list of all known column datatypes.
#: Options.pas:740
msgid "Cannot fetch datatype information."
msgstr "不能读取数据类型信息。"

#  Get current table
#: EditorTable.pas:3081
msgid "Cannot fetch table information for diff."
msgstr "针对差异(diff)不能读取表信息。"

#: EditorTable.pas:829
msgid "Cannot fetch table information."
msgstr "不能读取表信息。"

#: EditorTable.pas:3089
msgid "Cannot generate the diff between the edited and the existing table."
msgstr "在被编辑的表和已存在表之间不存在差异(diff)。"

#: EditorTable.pas:520
msgid "Cascade"
msgstr "级联"

#  TextSearchForm..PageControl..OptionsTabSheet..OptionPnl..OptionsGBox..CaseSensitiveCBox..Caption
#: TextSearch.dfm:252
msgid "Case sensitive"
msgstr "区分大小写"

#  OptionsForm..Panel1..Caption
#: OptionsEditor.dfm:1164
msgid "Category"
msgstr "范畴"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..TabSheet2..TableOptionScrollBox..TntGroupBox6..Caption
#: EditorTable.dfm:935
msgid "Character Set"
msgstr "字符集设置"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..TabSheet2..TableOptionScrollBox..TntGroupBox6..TableCharsetCaptionLbl..Caption
#: EditorTable.dfm:942
msgid "Charset:"
msgstr "字符集设置："

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox2..ApplicationFontBtn..Caption
#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox2..DataFontBtn..Caption
#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox2..CodeFontBtn..Caption
#: OptionsEditor.dfm:462
msgid "Choose ..."
msgstr "选择 ..."

#: MyxConnectionDialog.pas:1456
msgid "Choose from the list of available drivers for this RDBMS"
msgstr "针对这个 RDBMS 从列表中选择可用的驱动。"

#  MigrationObjMapDetailFrame..ObjectSelGBox..DetailsPnl..TntLabel5....AutoSize
#: MigrationObjMapDetail.dfm:88
msgid "Choose this parameter set for tables that contain lots of data which does not need transaction safety. This method is ideal for logging information or statistical data."
msgstr "针对不需要安全事务的包含大量记录的表选择这个参数设置。这个方法最适合于记录信息或统计数据"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RaidOptionsGBox..ChunkSizeCaptionEd..Caption
#: EditorTable.dfm:1284
msgid "Chunksize:"
msgstr "块大小："

#  ConnectToInstanceForm..BottomPnl..ClearFieldsBtn..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:492
msgid "Clea&r"
msgstr "清除&r"

#  MyxConnectionDialogForm..BottomPnl..ClearFieldsBtn..Caption
#: MyxConnectionDialog.dfm:294
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: MySQLResultSetControls.pas:3677
msgid "Clear Messages"
msgstr "清除消息"

#  ConnectToInstanceForm..BottomPnl..CancelBtn..Hint
#  MyxConnectionDialogForm..BottomPnl..CancelBtn..Hint
#: ConnectToInstance.dfm:478
msgid "Click this button to cancel the connection"
msgstr "点击按钮取消连接"

#: ConnectToInstance.pas:1138
msgid "Click this button to cancel the connection."
msgstr "点击按钮取消连接。"

#  ConnectToInstanceForm..BottomPnl..ClearFieldsBtn..Hint
#  MyxConnectionDialogForm..BottomPnl..ClearFieldsBtn..Hint
#: ConnectToInstance.dfm:491
msgid "Click this button to clear all fields"
msgstr "点击按钮清除所有字段"

#  ConnectToInstanceForm..BottomPnl..OKBtn..Hint
#  MyxConnectionDialogForm..BottomPnl..OKBtn..Hint
#: ConnectToInstance.dfm:464
msgid "Click this button to connect"
msgstr "点击按钮以连接"

#  MyxRoutineGroupEditorForm..BottomPnl..CancelBtn..Caption
#  MyxRoutineGroupEditorForm..TntActionList1..CloseAction..Caption
#  MyxSchemaEditorForm..BottomPnl..CancelBtn..Caption
#  MyxTableEditorForm..TntActionList..CloseAction..Caption
#  MyxViewEditorForm..TntActionList1..CloseAction..Caption
#  OptionsForm..CloseBtn..Caption
#  TextSearchForm..PageControl..SearchTabSheet..CloseBtn..Caption
#  TextSearchForm..PageControl..ReplaceTabSheet..Close2Btn..Caption
#: MyxRoutineGroupEditor.dfm:56
#: MyxSchemaEditor.dfm:117
#: MyxTableEditor.dfm:1875
#: MyxViewEditor.dfm:849
#: OptionsEditor.dfm:1122
#: TextSearch.dfm:79
#: TextSearch.dfm:149
#: MyxConnectionDialog.pas:1355
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#  MyxTabHeaderFrame..TabHeaderPopupMenu..CloseTabsheetMI..Caption
#  TabHeaderFrame..TabHeaderPopupMenu..CloseTabsheetMI..Caption
#: MyxTabHeader.dfm:22
msgid "Close Tabsheet"
msgstr "关闭 Tabsheet"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox2..TntLabel2..Caption
#: OptionsEditor.dfm:399
msgid "Code Font:"
msgstr "代码字体："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..TabSheet2..TableOptionScrollBox..TntGroupBox6..TableCollationDescLbl..Caption
#: EditorTable.dfm:969
msgid "Collation method that is used to compare text and sort columns."
msgstr "用以比较文本和分类字段的校对方法。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..TabSheet2..TableOptionScrollBox..TntGroupBox6..TableCollationCaptionLbl..Caption
#  MyxSchemaEditorForm..HeaderPnl..TntLabel1..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TableSheet..TableSheetPnl..TntLabel1..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnsDetailsPnl..ColumnDetailsGroupBox..TntLabel37..Caption
#: EditorTable.dfm:949
#: MyxTableEditor.dfm:321
msgid "Collation:"
msgstr "校对："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..FKTabsheet..TntGroupBox2..FKColsVST......WideText
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..IndicesSheet..IndexContentPnl..IndexColumnVST......WideText
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ForeignKeySheet..FkSheetPnl..ForeignKeyColumnVST......WideText
#: EditorTable.dfm:650
msgid "Column"
msgstr "字段"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..TntTabSheet1..TntLabel36..Caption
#: EditorTable.dfm:754
msgid "Column Charset:"
msgstr "字段字符集设置："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..TntTabSheet1..TntLabel37..Caption
#: EditorTable.dfm:761
msgid "Column Collate:"
msgstr "字段校对："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..TntTabSheet1..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnsDetailsPnl..ColumnDetailsGroupBox..Caption
#: EditorTable.dfm:710
msgid "Column Details"
msgstr "字段详细资料"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnVST......WideText
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnVST......WideText
#: EditorTable.dfm:245
msgid "Column Name"
msgstr "字段名"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..TntTabSheet1..TntGroupBox5..Caption
#: EditorTable.dfm:834
msgid "Column Options"
msgstr "字段选项"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..Caption
#  SchemataFrame..SchemaSearchPopupMenu..CustomMI..ColumnsSubMI..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:252
msgid "Columns"
msgstr "字段"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..Caption
#: EditorTable.dfm:191
msgid "Columns and Indices"
msgstr "字段和索引"

#  SchemataFrame..SchemaSearchPopupMenu..SearchColumnsMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:120
msgid "Columns/Indices"
msgstr "字段/索引"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnVST......WideText
#  MyxRoutineGroupEditorForm..RoutinePageControl..CommentSheet..Caption
#  MyxSchemaEditorForm..PageControl..CommentTabSheet..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnVST......WideText
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..IndicesSheet..IndexContentPnl..IndexVST......WideText
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..IndicesSheet..IndexContentPnl..IndexColumnVST......WideText
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ForeignKeySheet..FkSheetPnl..ForeignKeyVST......WideText
#  MyxViewEditorForm..ViewPageControl..CommentTabSheet..Caption
#: EditorTable.dfm:278
#: MyxTableEditor.dfm:522
#: MyxTableEditor.dfm:626
#: MyxTableEditor.dfm:680
#: MyxTableEditor.dfm:762
#: MyxViewEditor.dfm:621
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..HeaderPnl..TntLabel3..Caption
#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..TntTabSheet1..TntLabel8..Caption
#  MyxRoutineGroupEditorForm..RoutinePageControl..CommentSheet..CommentSheetPnl..TntLabel2..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TableSheet..TableSheetPnl..TntLabel2..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnsDetailsPnl..ColumnDetailsGroupBox..TntLabel8..Caption
#: EditorTable.dfm:67
#: MyxTableEditor.dfm:165
#: MyxTableEditor.dfm:336
msgid "Comment:"
msgstr "注释："

#  MyxViewEditorForm..ViewPageControl..CommentTabSheet..CommentSheetPnl..TntLabel2..Caption
#: MyxViewEditor.dfm:776
msgid "Comments:"
msgstr "注释："

#: MyxTableEditor.pas:624
msgid "Compact"
msgstr "压缩"

#: EditorTable.pas:512
msgid "Compressed"
msgstr "被压缩"

#: MyxEditor.pas:111
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: EditorTable.pas:3101
msgid "Confirm Table Edit"
msgstr "确认表编辑"

#  MyxConnectionDialogForm..Caption
#: MyxConnectionDialog.dfm:5
msgid "Connect to Database"
msgstr "连接到数据库"

#  ConnectToInstanceForm..ConnectToHostPnl..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:513
msgid "Connect to MySQL Server Instance"
msgstr "连接到 MySQL 服务实例"

#  Ask the user if he wants to create the given schema
#: ConnectToInstance.pas:977
msgid "Connection Dialog - Default Schema Does Not Exist"
msgstr "连接对话框 - 默认数据库不存在"

#: ConnectToInstance.pas:945
msgid "Connection Dialog - MySQL 3.x Server Unsupported"
msgstr "连接对话框 - 不支持 MySQL 3.x 服务"

#: ConnectToInstance.pas:959
msgid "Connection Dialog - No Default Schema Specified"
msgstr "连接对话框 - 没有指定默认数据库"

#  MyxConnectionDialogForm..ParamsMainPnl..ConnectGBox..Caption
#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..Caption
#: MyxConnectionDialog.dfm:126
msgid "Connection Parameters"
msgstr "连接参数"

#  MyxConnectionDialogForm..ConnTypeMainPnl..ConnTypeGBox..Caption
#: MyxConnectionDialog.dfm:328
msgid "Connection Type"
msgstr "连接类型"

#: MySQLConnection.pas:456
msgid "Connection not found"
msgstr "没有找到连接"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..TntGroupBox3..TntLabel18..Caption
#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..ConnectionLbl..Caption
#: EditorTable.dfm:1554
msgid "Connection:"
msgstr "连接："

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..Caption
#: OptionsEditor.dfm:666
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: MyxError.pas:250
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#  SchemataFrame..SchemaTreeViewPopupMenu..CopyAssetSQLMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:225
msgid "Copy CREATE statement to Clipboard"
msgstr "复制 CREATE 语句到剪贴板"

#: MySQLResultSetControls.pas:1076
msgid "Copy Column Names"
msgstr "复制字段名"

#: MySQLResultSetControls.pas:3672
msgid "Copy Message Text"
msgstr "复制消息文本"

#: OptionsEditor.pas:720
msgid "Copy of "
msgstr "复制"

#  MyxTableEditorForm..TntActionList..CopyToClipboardAction..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:1880
msgid "Copy selected columns to clipboard"
msgstr "复制所选字段到剪贴板"

#: MySQLConnection.pas:1310
msgid "Could not connect to embedded server."
msgstr "不能连接嵌入的服务。"

#: MySQLConnection.pas:526
msgid "Could not connect to the specified host."
msgstr "不能连接指定的主机。"

#  ignore ConnectionResult -10 after warning
#: ConnectToInstance.pas:855
msgid ""
"Could not connect to the specified instance. \n"
"\n"
"MySQL Error Number %d\n"
"%s\n"
"\n"
"If you want to check the network connection, please click the Ping button."
msgstr ""
"不能连接指定的实例。 \n"
"\n"
"MySQL 错误号 %d\n"
"%s\n"
"\n"
"如果你要检查局域网连接，请点击 Ping 按钮。"

#: SchemataTreeView.pas:956
msgid "Could not fetch catalogs/schemata data."
msgstr "不能读取目录/数据库数据。"

#: SchemataTreeView.pas:1437
msgid "Could not fetch schema indices."
msgstr "不能读取数据库索引。"

#: SchemataTreeView.pas:1229
msgid "Could not fetch schema tables."
msgstr "不能读取数据库中的表。"

#: SchemataTreeView.pas:1232
msgid "Could not fetch stored procedures."
msgstr "不能读取存储过程。"

#: Grt.pas:795
msgid "Could not initialize the GRT Environment. A timeout occured during the initalization."
msgstr "不能初始化 GRT 环境。初始化超时。"

#: Grt.pas:2402
msgid "Could not register Delphi modules."
msgstr "不能注册 Delphi 模块。"

#: Grt.pas:2428
msgid "Could not register Java module loader."
msgstr "不能注册 Java 模块载入程序。"

#: Grt.pas:2468
msgid "Could not register Lua module loader."
msgstr "不能注册 Lua 模块载入程序。"

#: Grt.pas:2450
msgid "Could not register PHP module loader."
msgstr "不能注册 PHP 模块载入程序。"

#: Grt.pas:2484
msgid "Could not register Python module loader."
msgstr "不能注册 Python 模块载入程序。"

#: ConnectToInstance.pas:723
msgid "Could not resolve hostname"
msgstr "不能解决主机名"

#  SchemataFrame..SchemaTreeViewPopupMenu..CreateNewStoredProcedureMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:258
msgid "Create New Procedure / Function"
msgstr "创建新的过程/函数"

#  SchemataFrame..SchemaTreeViewPopupMenu..CreateNewSchemaMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:237
msgid "Create New Schema"
msgstr "创建新数据库"

#  SchemataFrame..SchemaTreeViewPopupMenu..CreateNewTableMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:244
msgid "Create New Table"
msgstr "创建新表"

#  SchemataFrame..SchemaTreeViewPopupMenu..CreateNewViewMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:251
msgid "Create New View"
msgstr "创建新视图"

#: SchemataTreeView.pas:1498
msgid "Create new Schema"
msgstr "创建新数据库"

#  build relationships
#: MyxTableEditor.pas:3783
msgid "Creating relationships from foreign keys"
msgstr "从外键创建关联"

#  AboutForm..CreditsBtn..Caption
#: About.dfm:115
msgid "Credits"
msgstr "信任"

#: MyxError.pas:246
msgid "Critical Error"
msgstr "关键性错误"

#  SchemataFrame..SchemaSearchPopupMenu..CustomMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:134
msgid "Custom Selection"
msgstr "自定义选择"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..StorageOptionsGBox..TntLabel27..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..StorageOptionsGBox..TntLabel27..Caption
#: EditorTable.dfm:1075
msgid "Data Directory:"
msgstr "数据目录："

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox2..TntLabel1..Caption
#: OptionsEditor.dfm:391
msgid "Data Font:"
msgstr "数据字体："

#  MigrationObjMapDetailFrame..ObjectSelGBox..DetailsPnl..TntRadioButton1..Caption
#: MigrationObjMapDetail.dfm:121
msgid "Data consistancy / multilanguage"
msgstr "数据组成/多语言"

#  MyxConnectionDialogForm..ConnTypeMainPnl..ConnTypeGBox..ConnTypePnl..RdbmsLbl..Caption
#: MyxConnectionDialog.dfm:352
msgid "Database System:"
msgstr "数据库系统："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..HeaderPnl..TntLabel2..Caption
#: EditorTable.dfm:59
msgid "Database:"
msgstr "数据库："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnVST......WideText
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnVST......WideText
#: EditorTable.dfm:250
msgid "Datatype"
msgstr "数据类型"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..TntTabSheet1..TntLabel5..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnsDetailsPnl..ColumnDetailsGroupBox..TntLabel5..Caption
#: EditorTable.dfm:726
msgid "Datatype:"
msgstr "数据类型："

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..Label10..Caption
#: OptionsEditor.dfm:951
msgid "Def. data type:"
msgstr "默认数据类型："

#: EditorTable.pas:504
#: EditorTable.pas:1510
#: EditorTable.pas:1511
#: MyxTableEditor.pas:605
#: MyxTableEditor.pas:614
msgid "Default"
msgstr "默认"

#  ConnectToInstanceForm..ConnectToHostPnl..SchemataEdLbl..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:566
msgid "Default &Schema:"
msgstr "默认数据库&S："

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox2..Label2..Caption
#: OptionsEditor.dfm:383
msgid "Default Font:"
msgstr "默认字体："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnVST......WideText
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnVST......WideText
#: EditorTable.dfm:272
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..TntTabSheet1..TntLabel7..Caption
#: EditorTable.dfm:740
msgid "Default Value:"
msgstr "默认值："

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..TntLabel11..Caption
#: OptionsEditor.dfm:960
msgid "Default storage engine"
msgstr "默认存储引擎"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnsDetailsPnl..ColumnDetailsGroupBox..TntLabel7..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:329
msgid "Default:"
msgstr "默认："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel39....AutoSize
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel39....AutoSize
#: EditorTable.dfm:1169
msgid "Defines how the rows in MyISAM tables should be stored. The option value can FIXED or DYNAMIC for static or variable-length row format. The utility myisampack can be used to set the type to COMPRESSED."
msgstr "定义记录如何在 MyISAM 表中存储。可用选项值为 FIXED 和 DYNAMIC ，分别针对动态和变长记录格式。设置类型为 COMPRESSED 可有效的压缩 MyISAM 表。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..DelayKeyUpdatesCBox..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..DelayKeyUpdatesCBox..Caption
#: EditorTable.dfm:1479
msgid "Delay Key Updates"
msgstr "延迟键更新"

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..DeleteConnectionButton..Caption
#: OptionsEditor.dfm:880
msgid "Delete Connection"
msgstr "删除连接"

#  Disable the error display as the current user might not have select privilege for schema mysql.
#: SchemataTreeView.pas:2246
msgid "Delete Objects"
msgstr "删除对象"

#  RoutineFrame..TntActionList1..DeleteRoutineAction..Caption
#: MyxRoutineEditorFrame.dfm:457
msgid "Delete Routine"
msgstr "删除 Routine"

#  MyxTableEditorForm..TntActionList..DeleteSelectedColumnsAction..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:1846
msgid "Delete Selected Columns"
msgstr "删除所选字段"

#  EditorTableForm..ColumnPopupMenu..DeleteTableColumnsMI..Caption
#: EditorTable.dfm:1906
msgid "Delete Table Columns"
msgstr "删除表字段"

#: OptionsEditor.pas:681
msgid "Delete connection?"
msgstr "删除连接？"

#: MyxConnectionDialog.pas:1253
msgid "Delete stored connection."
msgstr "删除存储的连接"

#  Delete nodes from TableData
#: EditorTable.pas:1851
msgid "Deleting Columns"
msgstr "正在删除字段"

#: MyxTableEditor.pas:2378
#: MyxTableEditorIndexColumnVTEdit.pas:622
msgid "Descendant"
msgstr "子节点"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..DescTabSheet..Caption
#: EditorTable.dfm:1603
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: MigrationObjSelFilter.pas:178
msgid "Detailed selection >>"
msgstr "详细选择 >>"

#  TextSearchForm..PageControl..SearchTabSheet..DetailsBtn..Caption
#  TextSearchForm..PageControl..ReplaceTabSheet..Details2Btn..Caption
#: TextSearch.dfm:89
msgid "Details >>"
msgstr "详细资料 >>"

#  TextSearchForm..PageControl..OptionsTabSheet..OptionPnl..DirectionGBox..Caption
#: TextSearch.dfm:217
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..StorageOptionsGBox..TntLabel55....AutoSize
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..StorageOptionsGBox..TntLabel55....AutoSize
#: EditorTable.dfm:1092
msgid "Directory where to put the tables data file. This works only for MyISAM tables only and not on some operating systems (Windows)."
msgstr "放置表数据文件的目录。仅针对 MyISAM 表，并在一些操作系统(Windows)中不能应用。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..StorageOptionsGBox..TntLabel56....AutoSize
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..StorageOptionsGBox..TntLabel56....AutoSize
#: EditorTable.dfm:1104
msgid "Directory where to put the tables index file. This works only for MyISAM tables only and not on some operating systems (Windows)."
msgstr "放置表数据文件的目录。仅针对 MyISAM 表，并在一些操作系统(Windows)中不能应用。"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox1..DisableTransparencyEffectsCBox..Caption
#: OptionsEditor.dfm:365
msgid "Disable transparency effects"
msgstr "禁用透明效果"

#: EditorTable.pas:3619
msgid "Disabled storage engine"
msgstr "禁用存储引擎"

#  OptionsForm..DiscardChangesBtn..Caption
#: OptionsEditor.dfm:1143
msgid "Discard"
msgstr "放弃"

#  MyxRoutineGroupEditorForm..TntActionList1..DiscardChangesAction..Caption
#  MyxTableEditorForm..TntActionList..DiscardChangesAction..Caption
#  MyxViewEditorForm..TntActionList1..DiscardChangesAction..Caption
#: MyxRoutineGroupEditor.dfm:520
#: MyxViewEditor.dfm:843
#: MySQLResultSetControls.pas:3465
#: MyxTabHeader.pas:1066
msgid "Discard Changes"
msgstr "放弃更改"

#: EditorTable.pas:717
msgid "Discard changes"
msgstr "放弃更改"

#: AuxFuncs.pas:2428
msgid "Do not show this message anymore."
msgstr "不再显示此消息。"

#: MySQLResultSet.pas:1084
msgid "Do you really want to discard all changes?"
msgstr "你真的想放弃所有更改吗？"

#: SchemataTreeView.pas:2272
msgid "Do you want do remove the associated schema privileges?"
msgstr "你想移除关联数据库的特性吗？"

#  MyxConnectionDialogForm..ParamsMainPnl..DriverNotInstalledPnl..DownloadDriverPnl..DownloadDriverBtn..Caption
#: MyxConnectionDialog.dfm:103
msgid "Download Driver from the Web"
msgstr "从 Web 下载驱动"

#: MyxConnectionDialog.pas:1320
msgid "Driver file"
msgstr "驱动文件"

#  MyxConnectionDialogForm..ParamsMainPnl..DriverNotInstalledPnl..TntLabel2..Caption
#: MyxConnectionDialog.dfm:49
msgid "Driver not attached"
msgstr "驱动没有附加"

#  MyxConnectionDialogForm..ConnTypeMainPnl..ConnTypeGBox..ConnTypePnl..DriverLbl..Caption
#: MyxConnectionDialog.dfm:343
msgid "Driver:"
msgstr "驱动"

#  SchemataFrame..SchemaTreeViewPopupMenu..DropMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:218
msgid "Drop"
msgstr "删除"

#: SchemataTreeView.pas:1572
msgid "Drop Function"
msgstr "删除函数"

#: SchemataTreeView.pas:1564
msgid "Drop Procedure"
msgstr "删除过程"

#: SchemataTreeView.pas:1540
msgid "Drop Schema"
msgstr "删除数据库"

#: SchemataTreeView.pas:1548
msgid "Drop Table"
msgstr "删除表"

#: SchemataTreeView.pas:1556
msgid "Drop View"
msgstr "删除视图"

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..CloneConnectionButton..Caption
#: OptionsEditor.dfm:889
msgid "Duplicate Connection"
msgstr "复制连接"

#: EditorTable.pas:510
msgid "Dynamic"
msgstr "动态"

#  MyxTableEditorForm..TntActionList..DeleteSelectedColumnsAction..Category
#  MyxTableEditorForm..TntActionList..CopyToClipboardAction..Category
#  MyxTableEditorForm..TntActionList..PasteFromClipboardAction..Category
#  MyxTableEditorForm..TntActionList..SelectAllAction..Category
#  SchemataFrame..SchemaTreeViewPopupMenu..EditMI..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:1845
#: MyxTableEditor.dfm:1893
#: SchemataTreeView.dfm:203
#: MySQLResultSetControls.pas:3471
#: SchemataTreeView.pas:1577
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: SchemataTreeView.pas:1571
msgid "Edit Function"
msgstr "编辑函数"

#: SchemataTreeView.pas:1563
msgid "Edit Procedure"
msgstr "编辑过程"

#: SchemataTreeView.pas:1539
msgid "Edit Schema"
msgstr "编辑数据库"

#: SchemataTreeView.pas:1547
msgid "Edit Table"
msgstr "编辑表"

#: SchemataTreeView.pas:1555
msgid "Edit View"
msgstr "编辑视图"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..Caption
#: OptionsEditor.dfm:895
msgid "Editors"
msgstr "编辑器"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TableSheet..TableSheetPnl..TntLabel3..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:147
msgid "Engine:"
msgstr "引擎："

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox1..LanguageCBox..Text
#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox1..LanguageCBox....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:355
msgid "English"
msgstr "英语"

#  ConnectToInstanceForm..ConnectToHostPnl..UsernameCBox....Height
#: ConnectToInstance.dfm:636
msgid "Enter a username of a user account which has privileges to connect to the instance"
msgstr "键入用户帐户的用户名，它用于连接到实例"

#  ConnectToInstanceForm..ConnectToHostPnl..HostnameCBox....Height
#: ConnectToInstance.dfm:577
msgid "Enter the Hostname to connect to. Can be a network name or IP address"
msgstr "键入要连接的主机名。可以是网络名或 IP 地址"

#  ConnectToInstanceForm..AdvancedOptionsGBox..AdvancedOptionsPageControl..MySQLOptionsTabSheet..PipeNameEdit....Height
#: ConnectToInstance.dfm:733
msgid "Enter the name to be used for the pipe. Must be the same as set for the server (see advanced networking page)"
msgstr "键入要使用的管道名称。必须和服务器设置相同(参看高级网络设置页)"

#  ConnectToInstanceForm..ConnectToHostPnl..PasswordEd..Hint
#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..PasswordEd..Hint
#: ConnectToInstance.dfm:601
msgid "Enter the password of the user account"
msgstr "键入用户帐户的密码"

#  ConnectToInstanceForm..ConnectToHostPnl..SchemataEd..Hint
#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..SchemataEd..Hint
#: ConnectToInstance.dfm:623
msgid "Enter the schema to select after the connection is established"
msgstr "键入连接后要使用的数据库"

#  Programmer's name for it: REG_USER_LOCATION
#: AuxFuncs.pas:3090
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#  Connect to instance
#: EditorTable.pas:2982
#: MySQLConnection.pas:525
#: MySQLConnection.pas:1309
#: MySQLConnection.pas:1442
#: MySQLResultSetControls.pas:577
#: MyxError.pas:278
#: MyxError.pas:285
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: OptionsEditor.pas:772
msgid "Error Number "
msgstr "错误编号"

#: Grt.pas:2408
msgid "Error initializing Delphi modules (%d)"
msgstr "初始化 Delphi 模块出错 (%d)"

#: Grt.pas:2435
msgid "Error initializing Java module loader (%d). Please check the .\\java and .\\java\\lib directories."
msgstr "初始化 Java 模块出错 (%d) 。请检查 .\\java 和 .\\java\\lib 目录。"

#: Grt.pas:2474
msgid "Error initializing Lua module loader (%d)"
msgstr "初始化 Lua 模块出错 (%d)"

#: Grt.pas:2456
msgid "Error initializing PHP module loader (%d)"
msgstr "初始化 PHP 模块出错 (%d)"

#: Grt.pas:2490
msgid "Error initializing Python module loader (%d)"
msgstr "初始化 Python 模块载入程序出错 (%d)"

#: MySQLResultSet.pas:1265
msgid "Error while allocating memory for MySQL Struct in Query Execute Thread."
msgstr "在查询执行线程为 MySQL 结构分配内存时出现错误。"

#: ConnectToInstance.pas:508
msgid "Error while allocating memory for MySQL Struct."
msgstr "为 MySQL 结构分配内存时出现错误。"

#  Apply actions.
#: MySQLResultSet.pas:1028
msgid "Error while applying actions."
msgstr "应用操作时出现错误。"

#  Update resultset which will clear or re-generate a action list.
#: MySQLResultSet.pas:1053
msgid "Error while applying changes to the result set."
msgstr "当应用更改到结果设置时出现错误。"

#: MySQLConnection.pas:911
msgid "Error while executing query."
msgstr "执行查询时出现错误。"

#: Grt.pas:2550
msgid "Error while loading %s modules (%d)."
msgstr "载入 %s 模块时出现错误 (%d) 。"

#  Fetch connections from library
#  Fetch connections
#: MySQLConnection.pas:430
msgid "Error while loading stored connections."
msgstr "载入存储的连接时出现错误。"

#: Grt.pas:2359
msgid "Error while loading struct definitions (%d)."
msgstr "载入结构定义时出现错误 (%d) 。"

#: MySQLResultSetControls.pas:3647
msgid "ErrorNr."
msgstr "错误编号"

#: Grt.pas:2285
msgid "Exception encountered while executing the shell command: \"%s\""
msgstr "执行 shell 命令： \"%s\" 时遭遇异常。"

#: EditorTable.pas:3104
msgid ""
"Execute\n"
"Cancel"
msgstr ""
"执行\n"
"取消"

#  EditorSqlForm..BottomPnl..ExecuteSQLBtn..Caption
#: EditorSql.dfm:48
msgid "Execute SQL"
msgstr "执行 SQL"

#: MySQLConnection.pas:911
msgid "Execution Error"
msgstr "执行错误"

#: Options.pas:743
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..Label8..Caption
#: OptionsEditor.dfm:933
msgid "FK naming:"
msgstr "FK 名："

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblFKNamingEd....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:1035
msgid "FK%tablename%%nr%"
msgstr "FK%tablename%%nr%"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblFKNamingEd..Text
#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblFKNamingEd....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:1031
msgid "FK_%tablename%_%nr%"
msgstr "FK_%tablename%_%nr%"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..DefaultStorageEngineLU....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:1072
msgid "Falcon"
msgstr "Falcon"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..TntGroupBox3..Caption
#: EditorTable.dfm:1547
msgid "Federated"
msgstr "联合"

#  (Re-)load CatalogList, AllowDuplicatedKindOfData
#: SchemataTreeView.pas:924
msgid "Fetching Catalogs/Schemata data ..."
msgstr "读取目录/数据库数据 ..."

#  SchemaSelectionForm..SchemataFrame..CatalogVST..WideDefaultText
#  SchemataFrame..CatalogVST..WideDefaultText
#: SchemaSelection.dfm:37
msgid "Fetching Data ..."
msgstr "读取数据 ..."

#  Check if the schema node's subdata has been loaded already.
#: SchemataTreeView.pas:585
msgid "Fetching assets ..."
msgstr "读取 assets ..."

#: MyxConnectionDialog.pas:520
msgid "Fetching of list failed."
msgstr "列表读取失败。"

#  MySQLResultSetFieldViewerForm..Caption
#: MySQLResultSetFieldViewer.dfm:5
msgid "Field Viewer"
msgstr "字段预览"

#: MySQLResultSetControls.pas:3457
msgid "First"
msgstr "首先"

#: EditorTable.pas:511
msgid "Fixed"
msgstr "Fixed"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnVST......WideText
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnVST......WideText
#: EditorTable.dfm:267
msgid "Flags"
msgstr "标记"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..TntTabSheet1..TntLabel6..Caption
#: EditorTable.dfm:733
msgid "Flags:"
msgstr "标记："

#: MyxError.pas:182
msgid "Following warnings / errors have been encountered:"
msgstr "遭遇下面的警告/错误："

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ForeignKeySheet..FkSheetPnl..ForeignKeyVST......WideText
#: MyxTableEditor.dfm:742
msgid "Foreign Key Name"
msgstr "外键名"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..FKTabsheet..TntGroupBox2..Caption
#: EditorTable.dfm:567
msgid "Foreign Key Settings"
msgstr "外键设置"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..FKTabsheet..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ForeignKeySheet..Caption
#: EditorTable.dfm:519
msgid "Foreign Keys"
msgstr "外键"

#: EditorTable.pas:2202
msgid "Foreign keys are currently only supported for the InnoDB storage engine."
msgstr "当前外键仅支持 InnoDB 存储引擎。"

#  RoutineFrame..TntActionList1..SetBodyFunctionAction..Caption
#: MyxRoutineEditorFrame.dfm:463
msgid "Function Body"
msgstr "函数体"

#  OptionsForm..HeaderPnl..TitleLbl..Caption
#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..Caption
#: OptionsEditor.dfm:262
msgid "General"
msgstr "常规"

#: OptionsEditor.pas:399
msgid "General Options"
msgstr "常规选项"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox3..Caption
#: OptionsEditor.dfm:1085
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: MyxRoutineEditorFrame.pas:168
msgid "Getting a routine's name"
msgstr "得到一个 routine 名"

#: MyxRoutineEditorFrame.pas:185
msgid "Getting a routine's type"
msgstr "得到一个 routine 的类型"

#: MyxRoutineEditorFrame.pas:457
msgid "Getting a trigger's event"
msgstr "得到一个触发器事件"

#: MyxRoutineEditorFrame.pas:427
msgid "Getting a trigger's name"
msgstr "得到一个触发器名"

#: MyxRoutineEditorFrame.pas:444
msgid "Getting a trigger's statement"
msgstr "得到一个触发器语句"

#: MyxRoutineEditorFrame.pas:469
msgid "Getting a trigger's timing"
msgstr "得到一个触发器的时间"

#  MyxRoutineGroupEditorForm..RoutinePageControl..RoutineGroupSheet..RoutineGroupSheetPnl..NameLbl..Caption
#: MyxRoutineGroupEditor.dfm:242
msgid "Group Name:"
msgstr "组名："

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnVST....ClipboardFormats.Strings
#: MyxTableEditor.dfm:440
msgid "HTML Format"
msgstr "HTML 格式"

#: OptionsEditor.pas:781
msgid "History"
msgstr "历史"

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..HostnameLbl..Caption
#: OptionsEditor.dfm:728
msgid "Hostname:"
msgstr "主机名："

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblPKDatatypeEd..Text
#: OptionsEditor.dfm:1045
msgid "INTEGER"
msgstr "INTEGER"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..DefaultStorageEngineLU....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:1077
msgid "ISAM"
msgstr "ISAM"

#: ConnectToInstance.pas:949
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#  MigrationObjSelFilterFrame..ObjectSelGBox..DetailFilterPnl..ObjIgnoreVT......WideText
#: MigrationObjSelFilter.dfm:114
msgid "Ignored Objects"
msgstr "被忽略的对象"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..TntGroupBox2..TntLabel6..Caption
#: OptionsEditor.dfm:643
msgid "Ignorelist:"
msgstr "忽略列表："

#  MySQLResultSetFieldViewerForm..PageControl..ImageSheet..Caption
#: MySQLResultSetFieldViewer.dfm:76
msgid "Image"
msgstr "图象"

#  MySQLResultSetFieldViewerForm..PageControl..ImageSheet..ImageSheetBtnPnl..ImageFormatTitleLbl..Caption
#: MySQLResultSetFieldViewer.dfm:119
msgid "Image Format:"
msgstr "图象格式："

#: MySQLResultSet.pas:1482
msgid "In order to keep the system responsive record set retrieval has been stopped."
msgstr "为保持系统响应记录设置，检索已被停止。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..IndexTabsheet..TntGroupBox1..TntLabel12..Caption
#: EditorTable.dfm:390
msgid "Index Columns"
msgstr "索引字段"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..IndicesSheet..IndexContentPnl..IndexDetailsPnl..TntGroupBox3..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:581
msgid "Index Details"
msgstr "索引资料"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..StorageOptionsGBox..TntLabel28..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..StorageOptionsGBox..TntLabel28..Caption
#: EditorTable.dfm:1082
msgid "Index Directory:"
msgstr "索引目录："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..IndexTabsheet..TntGroupBox1..IndexKindLbl..Caption
#: EditorTable.dfm:383
msgid "Index Kind:"
msgstr "索引种类："

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..IndicesSheet..IndexContentPnl..IndexVST......WideText
#: MyxTableEditor.dfm:616
msgid "Index Name"
msgstr "索引名"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..IndexTabsheet..TntGroupBox1..Caption
#: EditorTable.dfm:366
msgid "Index Settings"
msgstr "索引设置"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..IndexTabsheet..TntGroupBox1..IndexTypeLbl..Caption
#: EditorTable.dfm:398
msgid "Index Type:"
msgstr "索引类型："

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..Label7..Caption
#: OptionsEditor.dfm:925
msgid "Index naming:"
msgstr "索引名："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..IndexTabsheet..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..IndicesSheet..Caption
#  SchemataFrame..SchemaSearchPopupMenu..CustomMI..IndicesSubMI..Caption
#: EditorTable.dfm:292
#: SchemataTreeView.pas:1778
msgid "Indices"
msgstr "索引"

#  Init Java loader
#: Grt.pas:2414
msgid "Initializing Java loader..."
msgstr "正在初始化 Java 载入程序..."

#  Init lua loader
#: Grt.pas:2462
msgid "Initializing Lua loader..."
msgstr "正在初始化 Lua 载入程序..."

#  Init PHP loader
#: Grt.pas:2443
msgid "Initializing PHP loader..."
msgstr "正在初始化 PHP 载入程序..."

#  Init python loader
#: Grt.pas:2478
msgid "Initializing Python loader..."
msgstr "正在初始化 Python 载入程序..."

#  Init Delphi loader
#: Grt.pas:2396
msgid "Initializing native loader..."
msgstr "正在初始化 ..."

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..DefaultStorageEngineLU....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:1070
msgid "InnoDB"
msgstr "InnoDB"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..MergeOptionGBox..MergeInsertMethodCapionLbl..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..MergeOptionGBox..MergeInsertMethodCapionLbl..Caption
#: EditorTable.dfm:1496
msgid "Insert Method:"
msgstr "Insert 方法："

#: EditorTable.pas:500
msgid "Inserts into first table"
msgstr "插入到第一个表"

#: EditorTable.pas:501
msgid "Inserts into last table"
msgstr "插入到最后一个表"

#: MySQLResultSetFieldViewer.pas:180
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: MySQLResultSetFieldViewer.pas:187
msgid "JPG image corrupted."
msgstr "JPG 图象损坏。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..FKTabsheet..TntGroupBox2..TntLabel14..Caption
#: EditorTable.dfm:577
msgid "Key Name:"
msgstr "键名："

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox1..Label3..Caption
#: OptionsEditor.dfm:298
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: MySQLResultSetControls.pas:3453
msgid "Last"
msgstr "最后"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..IndicesSheet..IndexContentPnl..IndexColumnVST......WideText
#: MyxTableEditor.dfm:670
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: MyxError.pas:274
msgid "Library Error"
msgstr "Library 错误"

#: MyxError.pas:199
msgid ""
"Library Error Number %d\n"
"%s"
msgstr ""
"Library 错误号 %d\n"
"%s"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..MergeOptionGBox..UnionTablesDescLbl..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..MergeOptionGBox..UnionTablesDescLbl..Caption
#: EditorTable.dfm:1511
msgid "List of MyISAM tables that should be used by the MERGE table."
msgstr "MyISAM 表列表将被用于 MERGE 表。"

#  MyxConnectionDialogForm..ParamsMainPnl..DriverNotInstalledPnl..LocateDriverBtn..Caption
#: MyxConnectionDialog.dfm:73
msgid "Locate Driver on Harddisk"
msgstr "在硬盘定位驱动"

#: EditorTable.pas:1807
msgid "Lost server connection during table manipulation. Changes will be cancelled and the editor will be closed."
msgstr "在操作表期间连接失效。更改将被取消，编辑器将被关闭。"

#  MigrationObjMapDetailFrame..ObjectSelGBox..Caption
#: MigrationObjMapDetail.dfm:18
msgid "Mapping of Type Oracle Table"
msgstr "Oracle 表映射类型"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel25..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel25..Caption
#: EditorTable.dfm:1150
msgid "Max Rows:"
msgstr "最大行："

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..DefaultStorageEngineLU....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:1074
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..DefaultStorageEngineLU....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:1075
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..MergeOptionGBox..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..MergeOptionGBox..Caption
#: EditorTable.dfm:1489
msgid "Merge Table Options"
msgstr "合并表选项"

#  MigrationObjSelFilterFrame..MigrateCBox..Caption
#: MigrationObjSelFilter.dfm:238
msgid "Migrate Objects of Type Oracle Table"
msgstr "迁移 Oracle 表对象类型"

#  MigrationObjMapDetailFrame..ObjectSelGBox..TntLabel2..Caption
#: MigrationObjMapDetail.dfm:34
msgid "Migration method:"
msgstr "迁移方法："

#: MigrationObjMapDetail.pas:183
msgid "Migration of type %s"
msgstr "迁移类型 %s"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel24..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel24..Caption
#: EditorTable.dfm:1143
msgid "Min Rows:"
msgstr "最小行："

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..DefaultStorageEngineLU....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:1071
msgid "MyISAM"
msgstr "MyISAM"

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..TypeCBox....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:790
msgid "MySQL"
msgstr "MySQL"

#  ConnectToInstanceForm..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:7
msgid "MySQL Administrator"
msgstr "MySQL Administrator"

#: MySQLConnection.pas:912
msgid "MySQL Error Number "
msgstr "MySQL 错误编号"

#: MySQLConnection.pas:527
msgid ""
"MySQL Error Number %d\n"
"%s"
msgstr ""
"MySQL 错误编号 %d\n"
"%s"

#  EditorSqlForm..Caption
#: EditorSql.dfm:5
msgid "MySQL SQL Editor"
msgstr "MySQL SQL 编辑器"

#  EditorTableForm..Caption
#: EditorTable.dfm:5
msgid "MySQL Table Editor"
msgstr "MySQL 表编辑器"

#  ConnectToInstanceForm..AdvancedOptionsGBox..AdvancedOptionsPageControl..MySQLOptionsTabSheet..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:678
msgid "MySQLOptionsTabSheet"
msgstr "MySQL选项TabSheet"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..DefaultStorageEngineLU....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:1073
msgid "NDB"
msgstr "NDB"

#: MyxTableEditorFkVTEdit.pas:627
msgid "NO ACTION"
msgstr "非活动的"

#: MyxTableEditor.pas:1918
msgid "NOT NULL"
msgstr "非空"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..TntTabSheet1..TntLabel4..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnsDetailsPnl..ColumnDetailsGroupBox..TntLabel4..Caption
#: EditorTable.dfm:719
#: MyxTabHeader.pas:1587
#: SchemataTreeView.pas:2427
#: TabHeader.pas:1319
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..AddConnectionButton..Caption
#: OptionsEditor.dfm:871
msgid "New Connection"
msgstr "新连接"

#  Fill charsets.
#: EditorTable.pas:848
msgid "New Table"
msgstr "新表"

#  RoutineFrame..RoutinePanel..RoutineHeaderPanel..RoutineLbl..Caption
#: MyxRoutineEditorFrame.dfm:44
msgid "New_Routine"
msgstr "New_Routine"

#  MyxTableEditorForm..TntActionList..NextTabsheetAction..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:1835
msgid "Next Tabsheet"
msgstr "下一个 Tabsheet"

#: ConnectToInstance.pas:980
#: EditorTable.pas:758
#: EditorTable.pas:3223
#: MyxConnectionDialog.pas:1255
#: OptionsEditor.pas:556
#: OptionsEditor.pas:683
msgid "No"
msgstr "否"

#: EditorTable.pas:519
msgid "No Action"
msgstr "非活动"

#  Execute Script
#: EditorTable.pas:3115
msgid "No Changes"
msgstr "不更改"

#: EditorTable.pas:499
msgid "No Inserts"
msgstr "不插入"

#: MySQLResultSet.pas:554
msgid "No SQL Command"
msgstr "无 SQL 命令"

#  TextSearchForm..NoMatchFoundPnl..Caption
#: TextSearch.dfm:316
msgid "No match found."
msgstr "没有匹配的结果。"

#  MigrationObjMapDetailFrame..ObjectSelGBox..DefMethodDescLbl..Caption
#: MigrationObjMapDetail.dfm:42
msgid "No migration method available for this source type."
msgstr "针对此源类型无迁移方法。"

#: MySQLResultSet.pas:1733
msgid "No resultset returned."
msgstr "没有结果被返回。"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..DefaultStorageEngineLU....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:1069
msgid "None"
msgstr "无"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..TntTabSheet1..TntGroupBox5..ColumnNotNullCBox..Caption
#: EditorTable.dfm:850
msgid "Not Null"
msgstr "非空"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox1..Label4....AutoSize
#: OptionsEditor.dfm:315
msgid "Note: a localized help for languages other than english is available from the MySQL site."
msgstr "注意：一个非英语的本地化帮助可以从 MySQL 站点获得。"

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..Label1..Caption
#: OptionsEditor.dfm:750
msgid "Notes:"
msgstr "注意："

#: EditorTable.pas:3613
msgid "Nothing selected"
msgstr "没有选择任何东西"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RaidOptionsGBox..NumberOfChunksCaptionLbl..Caption
#: EditorTable.dfm:1277
msgid "Number of Chunks:"
msgstr "Chunks 的编号："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RaidOptionsGBox..NumberOfChunksDescLbl....AutoSize
#: EditorTable.dfm:1316
msgid "Number of chunks to create, the maximum value is 255. For each chunk there will be a subdirectory created named '00', '01', ... and a 'tbl_name.MYD' file will be created in each directory."
msgstr "chunks 创建的最大编号是 255。针对每一个 chunk 都将创建一个子目录，例如 '00','01'...，并且在每个目录中都会创建一个 'tbl_name.MYD' 文件。"

#  MigrationObjSelFilterFrame..ObjectSelGBox..ObjectsToMigrateLbl..Caption
#: MigrationObjSelFilter.dfm:46
msgid "Number to migrate:"
msgstr "迁移编号："

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..TypeCBox....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:792
msgid "ODBC"
msgstr "ODBC"

#  AboutForm..CloseBtn..Caption
#  MySQLResultSetFieldViewerForm..PageControl..TextSheet..TextSheetBtnPnl..OKBtn..Caption
#  MySQLResultSetFieldViewerForm..PageControl..ImageSheet..ImageSheetBtnPnl..Ok2Btn..Caption
#  MySQLResultSetFieldViewerForm..PageControl..BinarySheet..TntPanel1..OK3Btn..Caption
#  MyxConnectionDialogForm..BottomPnl..OKBtn..Caption
#  SchemaSelectionForm..BottomPnl..OKBtn..Caption
#: About.dfm:105
#: MySQLResultSetFieldViewer.dfm:156
#: MySQLResultSetFieldViewer.dfm:886
#: MyxConnectionDialog.dfm:268
#: SchemaSelection.dfm:120
#: ConnectToInstance.pas:856
#: ConnectToInstance.pas:949
#: ConnectToInstance.pas:963
#: EditorTable.pas:1807
#: EditorTable.pas:2203
#: EditorTable.pas:2623
#: EditorTable.pas:2959
#: EditorTable.pas:2984
#: EditorTable.pas:3117
#: EditorTable.pas:3620
#: EditorTable.pas:3629
#: MigrationObjSelFilter.pas:572
#: MySQLConnection.pas:458
#: MySQLConnection.pas:1442
#: MyxError.pas:264
#: MyxError.pas:269
#: MyxError.pas:274
#: MyxError.pas:279
#: SchemataTreeView.pas:1498
#: SchemataTreeView.pas:2248
msgid "OK"
msgstr "确定"

#  MigrationObjSelFilterFrame..ObjectSelGBox..DetailFilterPnl..ObjListVT......WideText
#: MigrationObjSelFilter.dfm:167
msgid "Object to Migrate"
msgstr "迁移的对象"

#: MigrationObjSelFilter.pas:212
msgid "Objects of type %s"
msgstr "对象类型 %s"

#  MigrationObjSelFilterFrame..ObjectSelGBox..TntLabel1..Caption
#: MigrationObjSelFilter.dfm:53
msgid "Objects of type:"
msgstr "对象类型："

#: MySQLResultSet.pas:556
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ForeignKeySheet..FkSheetPnl..ForeignKeyVST......WideText
#: MyxTableEditor.dfm:757
msgid "On Delete"
msgstr "On Delete"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..FKTabsheet..TntGroupBox2..TntLabel15..Caption
#: EditorTable.dfm:584
msgid "On Delete:"
msgstr "On Delete:"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ForeignKeySheet..FkSheetPnl..ForeignKeyVST......WideText
#: MyxTableEditor.dfm:752
msgid "On Update"
msgstr "On Update"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..FKTabsheet..TntGroupBox2..TntLabel16..Caption
#: EditorTable.dfm:591
msgid "On Update:"
msgstr "On Update:"

#  There can only be one PRIMARY index
#: EditorTable.pas:2621
msgid "Only one Primary Key"
msgstr "仅一个主键"

#: MySQLResultSetControls.pas:540
msgid "Only two resultsets can be compared. Use the [Split Tab] function in the grid's popup menu to get a second grid."
msgstr "仅有两个结果集可用于比较。使用表格的弹出菜单中的 [拆分页面(Tab)] 功能来得到一个子表格。"

#: MyxConnectionDialog.pas:673
msgid "Open File ..."
msgstr "打开文件 ..."

#  OptionsForm..Caption
#  TextSearchForm..PageControl..OptionsTabSheet..Caption
#  TextSearchForm..PageControl..OptionsTabSheet..OptionPnl..OptionsGBox..Caption
#: OptionsEditor.dfm:5
msgid "Options"
msgstr "选项"

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..TypeCBox....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:791
msgid "Oracle"
msgstr "Oracle"

#  MigrationObjSelFilterFrame..ObjectSelGBox..StructTypeLbl..Caption
#: MigrationObjSelFilter.dfm:60
msgid "Oracle Table"
msgstr "Oracle 表"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..IndicesSheet..IndexContentPnl..IndexColumnVST......WideText
#: MyxTableEditor.dfm:665
msgid "Order"
msgstr "排序"

#  TextSearchForm..PageControl..OptionsTabSheet..OptionPnl..TntGroupBox1..Caption
#: TextSearch.dfm:282
msgid "Origin"
msgstr "起点"

#: MigrationObjSelFilter.pas:424
msgid "Owner object of %s not found"
msgstr "%s 的自身对象没有发现"

#  ConnectToInstanceForm..ConnectToHostPnl..PortLbl..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:557
msgid "P&ort:"
msgstr "端口&o："

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..Label6..Caption
#: OptionsEditor.dfm:917
msgid "PK Naming:"
msgstr "PK 名："

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..Label9..Caption
#: OptionsEditor.dfm:942
msgid "PK datatype:"
msgstr "PK 数据类型："

#: MySQLResultSetFieldViewer.pas:163
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#: MySQLResultSetFieldViewer.pas:170
msgid "PNG image corrupted."
msgstr "PNG 文件被破坏。"

#: EditorTable.pas:506
msgid "Pack All"
msgstr "压缩所有"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..TntLabel19..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..TntLabel19..Caption
#: EditorTable.dfm:1389
msgid "Pack Keys:"
msgstr "压缩键："

#: EditorTable.pas:505
msgid "Pack None"
msgstr "不压缩"

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnAdvTabSheet..ConnValueListEditor....TitleCaptions.Strings
#: OptionsEditor.dfm:857
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#  MigrationObjMapDetailFrame..ObjectSelGBox..ParameterLbl..Caption
#: MigrationObjMapDetail.dfm:49
msgid "Parameter:"
msgstr "参数："

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..TntGroupBox1..Caption
#: OptionsEditor.dfm:600
msgid "Password Storage"
msgstr "密码存储"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..TntGroupBox1..PasswordStorageTypeLbl..Caption
#: OptionsEditor.dfm:608
msgid "Password storage method:"
msgstr "密码存储方法："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..TntLabel52....AutoSize
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..TntLabel52....AutoSize
#: EditorTable.dfm:1425
msgid "Password to encrypt the table definition file. This option doesn't do anything in the standard MySQL version."
msgstr "密码用于加密表定义文件。在标准 MySQL 版本中这个选项无效。"

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..PasswordLbl..Caption
#: OptionsEditor.dfm:714
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#  MyxTableEditorForm..TntActionList..PasteFromClipboardAction..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:1887
msgid "Paste column definition from clipboard"
msgstr "从剪贴板粘贴字段定义"

#: MigrationObjSelFilter.pas:573
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: ConnectToInstance.pas:856
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#  ConnectToInstanceForm..AdvancedOptionsGBox..AdvancedOptionsPageControl..MySQLOptionsTabSheet..PipeNameLabel..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:689
msgid "Pipe name:"
msgstr "管道名称："

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnVST....ClipboardFormats.Strings
#: MyxTableEditor.dfm:441
msgid "Plain text"
msgstr "纯文本"

#: MyxTableEditor.pas:3111
msgid "Please columns to the table before adding the foreign keys."
msgstr "在增加外键前请选择字段。"

#: MyxConnectionDialog.pas:1186
msgid "Please enter a name for the connection."
msgstr "请键入连接名。"

#: SchemataTreeView.pas:1498
msgid "Please enter a name for the new schema."
msgstr "请键入新数据库的名字。"

#: EditorTable.pas:2716
msgid "Please enter the name of the new foreign key."
msgstr "请键入新的外键名。"

#: EditorTable.pas:2556
msgid "Please enter the name of the new index."
msgstr "请键入新索引的名字。"

#: SchemataTreeView.pas:2426
msgid "Please enter the new name for the table %s."
msgstr "请键入表 %s 的新名字。"

#: MyxTabHeader.pas:1586
msgid "Please enter the new name of the tabsheet."
msgstr "请键入 tabsheet 的新名字。"

#: MigrationObjSelFilter.pas:571
msgid "Please enter the pattern to ignore. You can use * and ? to match the objects you would like to ignore. Please note that the string is matched case sensitive"
msgstr "请输入忽略的模式。你可以使用 * 和 ? 来匹配你想忽略的对象。请注意字符串是区分大小写的。"

#: SchemataTreeView.pas:2273
msgid "Please note that this action cannot be rolled back."
msgstr "请注意这个操作不能回滚。"

#  SchemaSelectionForm..HeaderPnl..Label2..Caption
#: SchemaSelection.dfm:82
msgid "Please select a schema from the schema list "
msgstr "请从数据库列表中选择一个数据库"

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..PortLbl..Caption
#: OptionsEditor.dfm:721
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#  MyxTableEditorForm..TntActionList..PreviousTabsheetAction..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:1840
msgid "Previous Tabsheet"
msgstr "前一 Tabsheet"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..TntTabSheet1..TntGroupBox5..ColumnPKCBox..Caption
#: EditorTable.dfm:841
msgid "Primary Key"
msgstr "主键"

#: MySQLResultSet.pas:1453
msgid "Problem while executing query"
msgstr "当执行查询时出现问题"

#  RoutineFrame..TntActionList1..SetBodyProcedureAction..Caption
#: MyxRoutineEditorFrame.dfm:467
msgid "Procedure Body"
msgstr "过程体"

#  ProgressForm..ProgressGBox..Caption
#: Progress.dfm:36
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#  ProgressForm..Caption
#: Progress.dfm:6
msgid "Progress ..."
msgstr "进度 ..."

#: MySQLResultSet.pas:1268
msgid "Query Execute Thread cannot connect to MySQL"
msgstr "查询不能连接 MySQL"

#: MySQLResultSet.pas:1704
msgid "Query aborted."
msgstr "查询失败。"

#: MySQLResultSet.pas:1701
msgid "Query aborted. %d rows fetched so far in %.4fs (%.4fs)"
msgstr "查询失败。 %d 行被读取，耗时 %.4fs (%.4fs)"

#: MySQLResultSet.pas:1195
msgid "Query is being executed..."
msgstr "正在执行查询..."

#: MySQLResultSet.pas:1164
msgid "Query is being stopped..."
msgstr "查询正在被停止..."

#: MySQLResultSet.pas:1677
msgid "Query returned no resultset."
msgstr "查询无返回结果。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RaidOptionsGBox..TntLabel29..Caption
#: EditorTable.dfm:1270
msgid "RAID Type:"
msgstr "RAID 类型："

#: SchemataTreeView.pas:2429
msgid "RENAME TABLE `%s`.`%s` TO `%s`.`%s`"
msgstr "重命名表 `%s`.`%s` 为 `%s`.`%s`"

#: MyxTableEditorFkVTEdit.pas:632
msgid "RESTRICT"
msgstr "限制(RESTRICT)"

#: MyxTableEditor.pas:622
msgid "Redundant"
msgstr "冗余"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..FKTabsheet..TntGroupBox2..TntLabel17..Caption
#: EditorTable.dfm:598
msgid "Ref. Table:"
msgstr "Ref. 表："

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ForeignKeySheet..FkSheetPnl..ForeignKeyColumnVST......WideText
#: MyxTableEditor.dfm:801
msgid "Refered Column"
msgstr "引用字段"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ForeignKeySheet..FkSheetPnl..ForeignKeyVST......WideText
#: MyxTableEditor.dfm:747
msgid "Refered Table"
msgstr "引用表"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..ColumnTabSheet..ColumnsPageControl..FKTabsheet..TntGroupBox2..FKColsVST......WideText
#: EditorTable.dfm:656
msgid "Reference Column"
msgstr "引用字段"

#  SchemataFrame..SchemaTreeViewPopupMenu..RefreshCatalogsSchemataListMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:270
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: Grt.pas:2559
msgid "Registered %d %s modules."
msgstr "已注册 %d %s 模块。"

#: Grt.pas:2367
msgid "Registered %d struct definition files."
msgstr "已注册 %d 结构定义文件。"

#: Grt.pas:2555
msgid "Registered 1 %s module."
msgstr "已注册 1 %s 模块。"

#: Grt.pas:2364
msgid "Registered 1 struct definition file."
msgstr "已注册一个结构定义文件。"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..TntGroupBox2..RemoveWarningFromIgnoreListBtn..Caption
#: OptionsEditor.dfm:659
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#  EditorTableForm..FKColumnPopupMenu..RemoveFKColumnMI..Caption
#: EditorTable.dfm:1916
msgid "Remove Column"
msgstr "移除字段"

#  ConnectToInstanceForm..AdvancedOptionsGBox..AdvancedOptionsPageControl..AdvancedOptionsGeneralTabSheet..AdvancedOptionsBottomPnl..AdvancedOptionsBottomRightPnl..AdvancedOptionsDelBtn..Hint
#  MyxConnectionDialogForm..ParamsMainPnl..ConnectGBox..StoredConnPnl..StoredConnDelBtn..Hint
#: ConnectToInstance.dfm:781
msgid "Remove Option"
msgstr "移除选项"

#  MigrationObjSelFilterFrame..ObjectSelGBox..DetailFilterPnl..RemoveFromIgnoreListBtn..Hint
#: MigrationObjSelFilter.dfm:122
msgid "Remove selected objects from the ignore list"
msgstr "从忽略列表中移除所选定的对象"

#  SchemataFrame..SchemaTreeViewPopupMenu..RenameMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:210
#: SchemataTreeView.pas:2427
#: TabHeader.pas:1319
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: SchemataTreeView.pas:1573
msgid "Rename Function"
msgstr "重命名函数"

#: SchemataTreeView.pas:1565
msgid "Rename Procedure"
msgstr "重命名过程"

#: SchemataTreeView.pas:1541
msgid "Rename Schema"
msgstr "重命名数据库"

#: SchemataTreeView.pas:1549
msgid "Rename Table"
msgstr "重命名表"

#  MyxTabHeaderFrame..TabHeaderPopupMenu..RenameTabsheetMI..Caption
#  TabHeaderFrame..TabHeaderPopupMenu..RenameTabsheetMI..Caption
#: MyxTabHeader.dfm:15
msgid "Rename Tabsheet"
msgstr "重命名 Tabsheet"

#: SchemataTreeView.pas:1557
msgid "Rename View"
msgstr "重命名视图"

#  TextSearchForm..PageControl..ReplaceTabSheet..Caption
#  TextSearchForm..PageControl..ReplaceTabSheet..ReplaceBtn..Caption
#: TextSearch.dfm:95
#: MyxRoutineEditorFrame.pas:356
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#  TextSearchForm..PageControl..ReplaceTabSheet..ReplaceAllBtn..Caption
#: TextSearch.dfm:139
msgid "Replace All"
msgstr "替换所有"

#: MyxRoutineEditorFrame.pas:334
msgid "Replace Text"
msgstr "替换文本"

#  TextSearchForm..PageControl..ReplaceTabSheet..ReplaceWithLbl..Caption
#: TextSearch.dfm:113
msgid "Replace with:"
msgstr "替换用："

#  Print result
#: ConnectToInstance.pas:1034
msgid "Reply from"
msgstr "答复来自"

#: ConnectToInstance.pas:1039
msgid "Request timed out."
msgstr "请求超时"

#  ConnectToInstanceForm..AdvancedOptionsGBox..AdvancedOptionsPageControl..AdvancedOptionsGeneralTabSheet..AdvancedOptionsBottomPnl..AdvancedOptionsBottomRightPnl..AdvancedOptionsResetBtn..Hint
#: ConnectToInstance.dfm:819
msgid "Reset Options to Defaul Values"
msgstr "重置选项为默认值"

#: MyxError.pas:250
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: EditorTable.pas:522
msgid "Restrict"
msgstr "限制"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnVST....ClipboardFormats.Strings
#: MyxTableEditor.dfm:442
msgid "Rich Text Format"
msgstr "富文本格式"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnVST....ClipboardFormats.Strings
#: MyxTableEditor.dfm:443
msgid "Rich Text Format Without Objects"
msgstr "无对象的富文本格式"

#  MyxRoutineGroupEditorForm..RoutinePageControl..RoutineGroupSheet..Caption
#: MyxRoutineGroupEditor.dfm:89
msgid "Routine Group"
msgstr "Routine 组"

#  MyxRoutineGroupEditorForm..Caption
#: MyxRoutineGroupEditor.dfm:6
msgid "Routine Group Editor"
msgstr "Routine 组编辑器"

#  MyxRoutineGroupEditorForm..RoutinePageControl..RoutineGroupSheet..RoutineGroupSheetPnl..TntLabel1..Caption
#: MyxRoutineGroupEditor.dfm:261
msgid "Routines:"
msgstr "Routines:"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel26..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel26..Caption
#: EditorTable.dfm:1157
msgid "Row Format:"
msgstr "记录格式："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..Caption
#: EditorTable.dfm:1129
msgid "Row Options"
msgstr "记录选项"

#: MyxTableEditorFkVTEdit.pas:642
msgid "SET NULL"
msgstr "设置 NULL"

#: MyxError.pas:264
msgid "SQL Error"
msgstr "SQL 错误"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..StdInsertsTabSheet..TntLabel40..Caption
#: EditorTable.dfm:1591
msgid "SQL Inserts"
msgstr "SQL 插入"

#  EditorSqlForm..UCESQLHighlighter..DefaultFilter
#  RoutineFrame..UCESQLHighlighter..DefaultFilter
#  MyxTableEditorForm..UCESQLHighlighter..DefaultFilter
#  MyxViewEditorForm..UCESQLHighlighter..DefaultFilter
#: EditorSql.dfm:402
#: MyxViewEditor.dfm:791
msgid "SQL script files (*.sql)|*.sql"
msgstr "SQL 脚本文件 (*.sql)|*.sql"

#  MyxViewEditorForm..ViewPageControl..ViewTabSheet..ViewSheetPnl..TntLabel1..Caption
#: MyxViewEditor.dfm:265
msgid "SQL:"
msgstr "SQL:"

#  Set DiscardingChanges so there will be no recursive calls
#: OptionsEditor.pas:554
msgid "Save changes?"
msgstr "保存更改？"

#  SchemataFrame..SchemaSearchPopupMenu..SearchAssetsMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:110
msgid "Schema Assets"
msgstr "Schema Assets"

#  MyxSchemaEditorForm..Caption
#: MyxSchemaEditor.dfm:6
msgid "Schema Editor"
msgstr "数据库编辑器"

#  MyxSchemaEditorForm..HeaderPnl..NameLbl..Caption
#: MyxSchemaEditor.dfm:38
msgid "Schema Name:"
msgstr "数据库名："

#  SchemaSelectionForm..Caption
#  SchemaSelectionForm..HeaderPnl..Label1..Caption
#: SchemaSelection.dfm:8
msgid "Schema Selection"
msgstr "Schema Selection"

#: SchemataTreeView.pas:1499
msgid "Schema name:"
msgstr "数据库名："

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..SchemataEdLbl..Caption
#: OptionsEditor.dfm:743
msgid "Schema:"
msgstr "数据库："

#  SchemataFrame..TopPnl..SchemataLbl..Caption
#  SchemataFrame..SchemaSearchPopupMenu..SearchSchemataMI..Caption
#  SchemataFrame..SchemaSearchPopupMenu..CustomMI..SchemataSubMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:54
msgid "Schemata"
msgstr "数据库"

#  TextSearchForm..PageControl..OptionsTabSheet..OptionPnl..ScopeGBox..Caption
#: TextSearch.dfm:189
msgid "Scope"
msgstr "范围"

#: Grt.pas:1053
msgid "Script file not found"
msgstr "脚本文件不存在"

#  TextSearchForm..PageControl..SearchTabSheet..Caption
#  TextSearchForm..PageControl..SearchTabSheet..SearchBtn..Caption
#: TextSearch.dfm:42
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#  TextSearchForm..Caption
#: TextSearch.dfm:7
msgid "Search ..."
msgstr "搜索 ..."

#  TextSearchForm..PageControl..OptionsTabSheet..OptionPnl..ScopeGBox..SearchAllColumnsRBtn..Caption
#: TextSearch.dfm:205
msgid "Search all text/columns"
msgstr "搜索所有文本/字段"

#  TextSearchForm..PageControl..OptionsTabSheet..OptionPnl..DirectionGBox..SearchDownRBtn..Caption
#: TextSearch.dfm:224
msgid "Search down"
msgstr "向下搜索"

#  TextSearchForm..PageControl..SearchTabSheet..SearchLbl..Caption
#  TextSearchForm..PageControl..ReplaceTabSheet..ReplacesSearchLbl..Caption
#: TextSearch.dfm:52
msgid "Search for:"
msgstr "搜索："

#  TextSearchForm..PageControl..OptionsTabSheet..OptionPnl..TntGroupBox1..SearchFromCursorRBtn..Caption
#: TextSearch.dfm:289
msgid "Search from cursor"
msgstr "在游标中搜索"

#  TextSearchForm..PageControl..OptionsTabSheet..OptionPnl..TntGroupBox1..SearchFromTopRBtn..Caption
#: TextSearch.dfm:298
msgid "Search from top"
msgstr "从开始搜索"

#  TextSearchForm..PageControl..OptionsTabSheet..OptionPnl..ScopeGBox..SearchInSelectedColumnRBtn..Caption
#: TextSearch.dfm:196
msgid "Search only in selected text/column"
msgstr "仅搜索所选的文本/列"

#  TextSearchForm..PageControl..OptionsTabSheet..OptionPnl..DirectionGBox..SearchUpRBtn..Caption
#: TextSearch.dfm:235
msgid "Search up"
msgstr "向上搜索"

#: MyxConnectionDialog.pas:1448
msgid "Select a RDBMS from the list of supported systems"
msgstr "从支持的系统列表中选择一个 RDBMS"

#  MyxTableEditorForm..TntActionList..SelectAllAction..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:1894
msgid "Select all columns"
msgstr "选择所有字段"

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..TypeCBox..Hint
#: OptionsEditor.dfm:781
msgid "Select the type of database connection"
msgstr "选择连接的数据库类型"

#  ConnectToInstanceForm..ConnectToHostPnl..HostnameLbl..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:521
msgid "Server &Host:"
msgstr "服务器主机&H："

#: EditorTable.pas:2956
msgid "Server Messages"
msgstr "服务器消息"

#: EditorTable.pas:1806
msgid "Server connection lost"
msgstr "服务器连接失效"

#  EditorTableForm..IndexColumnPopupMenu..SetIndexColumnLengthMI..Caption
#: EditorTable.dfm:1896
msgid "Set Index Column Length"
msgstr "设置索引字段长度"

#: EditorTable.pas:521
msgid "Set Null"
msgstr "设置 Null"

#: MigrationObjMapDetail.pas:407
msgid "Set Parameter >>"
msgstr "设置参数 >>"

#  datatype
#: MyxTableEditor.pas:2001
msgid "Setting column data type"
msgstr "设置字段数据类型"

#  update indices
#: MyxTableEditor.pas:1618
msgid "Setting column datatype"
msgstr "设置字段数据类型"

#  MyxTableEditorForm..TntActionList..ShowAdvancedAction..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:1858
msgid "Show Advanced Controls"
msgstr "显示高级控制"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblShowSQLBeforeApplyingCBox..Caption
#: OptionsEditor.dfm:968
msgid "Show SQL command before applying changes"
msgstr "在应用更改前显示 SQL 命令"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox1..ShowTipOfDayCBox..Caption
#: OptionsEditor.dfm:332
msgid "Show Tip of Day"
msgstr "显示日期提示"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox3..ShowSpecialCharsCheckBox..Caption
#: OptionsEditor.dfm:1101
msgid "Show tab and line breaks in editor"
msgstr "在编辑器中显示标签和换行符"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox2..TntLabel3..Caption
#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox2..TntLabel4..Caption
#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox2..TntLabel5..Caption
#: OptionsEditor.dfm:407
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RaidOptionsGBox..ChunkSizeDescLbl....AutoSize
#: EditorTable.dfm:1327
msgid "Size of chunk that will be written to first file, to the next file, and so on."
msgstr "chunk 的尺寸将被写入第一个文件、下一个文件，等等"

#  MySQLResultSetFieldViewerForm..PageControl..ImageSheet..ImageSheetBtnPnl..ImageSizeTitleLbl..Caption
#  MySQLResultSetFieldViewerForm..PageControl..BinarySheet..TntPanel1..BinarySizeTitelLbl..Caption
#: MySQLResultSetFieldViewer.dfm:134
msgid "Size:"
msgstr "尺寸："

#: ConnectToInstance.pas:1120
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: ConnectToInstance.pas:1121
msgid "Skip the connection dialog and open service configuration."
msgstr "跳过连接对话框并打开服务配置"

#: OptionsEditor.pas:555
msgid "Some of the settings have changed. Do you want to apply these changes permanently?"
msgstr "一些设置已经被更改。你想永久应用这些更改的设置吗？"

#  ConnectToInstanceForm..ConnectToHostPnl..PortEd..Hint
#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..PortEd..Hint
#: ConnectToInstance.dfm:612
msgid "Specify the TCP/IP port to connect to"
msgstr "指定要连接到的 TCP/IP 端口"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..StdInsertsTabSheet..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet4..Caption
#: EditorTable.dfm:1577
msgid "Standard Inserts"
msgstr "标准插入"

#  MigrationObjMapDetailFrame..ObjectSelGBox..MethodComboBox..Text
#  MigrationObjMapDetailFrame..ObjectSelGBox..MethodComboBox....Items.Strings
#: MigrationObjMapDetail.dfm:66
msgid "Standard Migration"
msgstr "标准迁移"

#  MigrationObjMapDetailFrame..ObjectSelGBox..DetailsPnl..TntLabel3....AutoSize
#: MigrationObjMapDetail.dfm:99
msgid "Standard parameter set. The migrated tables will use the InnoDB storage engine to offer transactional and foreign key support."
msgstr "标准参数设置。要迁移的表将使用 InnoDB 存储引擎来提供事务和外键支持。"

#  MigrationObjMapDetailFrame..ObjectSelGBox..DetailsPnl..TntRadioButton2..Caption
#: MigrationObjMapDetail.dfm:107
msgid "Statistical data / latin1"
msgstr "统计数据 / latin1"

#  ProgressForm..StopBtn..Caption
#: Progress.dfm:72
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#  ProgressForm..StoppingLbl..Caption
#: Progress.dfm:28
msgid "Stopping process ..."
msgstr "正在停止进程 ..."

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..TabSheet2..TableOptionScrollBox..StorageEngineGBox..Caption
#: EditorTable.dfm:998
msgid "Storage Engine"
msgstr "存储引擎"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..StorageOptionsGBox..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..StorageOptionsGBox..Caption
#: EditorTable.dfm:1068
msgid "Storage Options"
msgstr "存储选项"

#: MyxConnectionDialog.pas:1185
msgid "Store Connection."
msgstr "存储连接。"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox1..StoreWindowsPosCBox..Caption
#: OptionsEditor.dfm:342
msgid "Store Windows Positions"
msgstr "存储窗口位置"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..TntGroupBox1..StorePasswordCBox..Caption
#: OptionsEditor.dfm:615
msgid "Store passwords"
msgstr "存储密码"

#  ConnectToInstanceForm..ConnectToHostPnl..ConnectionLbl..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:530
msgid "Stored &Connection:"
msgstr "已存储连接&C："

#  MyxConnectionDialogForm..ParamsMainPnl..ConnectGBox..StoredConnPnl..ConnectionLbl..Caption
#: MyxConnectionDialog.dfm:149
msgid "Stored Connection:"
msgstr "已存储连接："

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..IndicesSheet..IndexContentPnl..IndexColumnVST......WideText
#: MyxTableEditor.dfm:675
msgid "Stored Function"
msgstr "存储过程"

#  SchemataFrame..SchemaSearchPopupMenu..CustomMI..SPSubMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:174
msgid "Stored Procedures/Functions"
msgstr "存储过程/函数"

#: EditorTable.pas:516
msgid "Striped"
msgstr "Striped"

#: MyxError.pas:269
msgid "System Error"
msgstr "系统错误"

#: MyxError.pas:158
msgid ""
"System Error Number %d\n"
"%s"
msgstr ""
"系统错误编号 %d\n"
"%s"

#  Programmer's name for it: REG_MACHINE_LOCATION
#  Programmer's name for it: REG_MACHINE_LOCATION
#: AuxFuncs.pas:3089
msgid "System\\CurrentControlSet\\Control\\Session Manager\\Environment"
msgstr "系统\\当前控制设置\\控制\\工作期管理\\环境"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TableSheet..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:99
msgid "Table"
msgstr "表"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..DescTabSheet..TntLabel41..Caption
#: EditorTable.dfm:1617
msgid "Table Description"
msgstr "表描述"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..DockedHeaderPnl..TntLabel1..Caption
#  MyxTableEditorForm..Caption
#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..Caption
#: EditorTable.dfm:1662
msgid "Table Editor"
msgstr "表编辑器"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..TabSheet2..TableOptionScrollBox..StorageEngineGBox..TntLabel11..Caption
#: EditorTable.dfm:1017
msgid "Table Engine:"
msgstr "表引擎："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..HeaderPnl..TableNameLbl..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TableSheet..TableSheetPnl..TableNameLbl..Caption
#: EditorTable.dfm:51
msgid "Table Name:"
msgstr "表名："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..TabSheet2..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..Caption
#: EditorTable.dfm:902
msgid "Table Options"
msgstr "表选项"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..TntLabel21..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..TntLabel21..Caption
#: EditorTable.dfm:1403
msgid "Table Password:"
msgstr "表密码："

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RaidOptionsGBox..Caption
#: EditorTable.dfm:1263
msgid "Table RAID Settings"
msgstr "表 RAID 设置"

#  SchemataFrame..SchemaSearchPopupMenu..CustomMI..TableSubMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:150
msgid "Tables"
msgstr "表"

#: EditorTable.pas:685
msgid "Tables Overview"
msgstr "表预览"

#: MyxTabHeader.pas:1585
msgid "Tabsheet Caption"
msgstr "Tabsheet 标题"

#: MyxError.pas:250
msgid "Terminate"
msgstr "终止"

#  MySQLResultSetFieldViewerForm..PageControl..TextSheet..Caption
#: MySQLResultSetFieldViewer.dfm:32
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: MySQLResultSetFieldViewer.pas:170
#: MySQLResultSetFieldViewer.pas:201
msgid "The BLOB field contains a corrupted image file."
msgstr "BLOB 字段包含无效图象文件。"

#  Select correct Driver
#: MyxConnectionDialog.pas:963
msgid "The Driver %s is not available for selection"
msgstr "针对选择驱动 %s 无效"

#: MyxError.pas:209
msgid "The File %s cannot be opened."
msgstr "文件 %s 不能被打开。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RaidOptionsGBox..TntLabel57....AutoSize
#: EditorTable.dfm:1304
msgid "The RAID functionality can be used to exceed the 2GB/4GB limit for MyISAM data files on operating systems that do not support big files (unrecommended if they do). When the RAID type is set to STRIPED the table data file will be split into a number for chunks."
msgstr "RAID 功能可被用于超越在操作系统中针对 MyISAM 数据的 2GB/4GB 的限制，如果操作系统不支持大文件(如果是这样，推荐这样做)。当 RAID 类型被设置为 STRIPED 表数据文件时，将被分割为一组 chunks 。"

#: MyxConnectionDialog.pas:968
msgid "The RDBMS %s is not available for selection"
msgstr "针对选择，RDBMS %s 是无效的"

#: MyxError.pas:217
msgid "The XML file %s is empty."
msgstr "XML 文件 %s 是空的。"

#: MyxConnectionDialog.pas:1352
msgid "The application needs to be restarted."
msgstr "应用程序需要重启。"

#: MyxConnectionDialog.pas:1354
msgid "The application needs to be restarted. Please click on [Close] to close the application."
msgstr "应用程序需要重启。请点击 [关闭] 来关闭应用程序。"

#: Grt.pas:2281
msgid "The call to the function %s:%s returned with an exception."
msgstr "调用函数 %s:%s 返回一个异常。"

#: EditorTable.pas:3116
msgid "The changes you made did not result in the need to alter the table."
msgstr "你所做的更改并不需要更改表。"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TableSheet..TableSheetPnl..TntLabel10....AutoSize
#: MyxTableEditor.dfm:203
msgid "The collation specifies which language specific characters can be stored in the table. Common choices are Latin1 or UTF8."
msgstr "校对指定的语言和字符集可被存储在表中。常规选项是 Latin1 或 UTF8 。"

#: MySQLConnection.pas:457
msgid "The connection %s cannot be found in the list of stored connections."
msgstr "连接 %s 在存储的连接列表中不存在。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..TntGroupBox3..TntLabel23..Caption
#: EditorTable.dfm:1562
msgid "The connection string for federated tables."
msgstr "针对联结表的连接字符串"

#: Options.pas:742
msgid ""
"The data types file `%s` could not be loaded. You won't be able to to use the table editor.\n"
"\n"
"Do you want to exit now or continue anyway?"
msgstr ""
"数据文件 `%s` 不能被载入。你将不能使用表编辑器。\n"
"\n"
"你想退出还是继续？"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TableSheet..TableSheetPnl..TntLabel9....AutoSize
#: MyxTableEditor.dfm:190
msgid "The database engine that is used for the table. This option specifies the performance, data consistency and much more."
msgstr "数据库引擎被用于表。这个选项指定参数、数据一致性和其他。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..TabSheet2..TableOptionScrollBox..TntGroupBox6..TableCharsetDescLbl....AutoSize
#: EditorTable.dfm:960
msgid "The default character set that is used for the table. Starting from MySQL 4.1 you can specify an individual character set for each column."
msgstr "默认的字符集设置被用于表。从 MySQL 4.1 开始，你可以对每一列设置单独的字符集。"

#: MySQLConnection.pas:1102
msgid "The default schema cannot be changed to %s"
msgstr "默认数据库不能被改变为 %s"

#: MyxConnectionDialog.pas:939
msgid "The driver used by the given connection is not available."
msgstr "给定连接所使用的驱动是无效的。"

#: MyxError.pas:221
msgid "The execution was stopped."
msgstr "执行被停止。"

#: MyxError.pas:249
msgid ""
"The following Exception occurred:\n"
"%s\n"
"\n"
"Please choose whether to continue %s, terminate the application or restart the program."
msgstr ""
"发生下面的以外错误：\n"
"%s\n"
"\n"
"请选择是否继续 %s ，停止应用程序或重新开始。"

#: MySQLConnection.pas:917
msgid "The following error occured while executing the query."
msgstr "当执行查询时发生下面的错误。"

#: Grt.pas:1358
msgid "The following error occured. Error Nr. %d"
msgstr "发生错误。错误编号 %d"

#: MyxError.pas:278
msgid "The following exception occurred:"
msgstr "发生下面的意外错误："

#: Toolbar.pas:1535
msgid "The image %s cannot be found in the attached resources"
msgstr "图象 %s 在附加资源中不存在"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..TntLabel53..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..TntLabel53..Caption
#: EditorTable.dfm:1434
msgid "The initial AUTO_INCREMENT value for the table, only for MyISAM."
msgstr "表的最初 AUTO_INCREMENT 值。仅用于 MyISAM 。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel63..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel63..Caption
#: EditorTable.dfm:1211
msgid "The maximum number of rows you plan to store in the table."
msgstr "计划在表中存储的最大行数。"

#: MySQLResultSet.pas:1479
msgid "The memory load of the system is extremly high."
msgstr "系统内存载入已到极限。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel62..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..TntLabel62..Caption
#: EditorTable.dfm:1202
msgid "The minimum number of rows you plan to store in the table."
msgstr "计划在表中存储的最少行数。"

#  MyxRoutineGroupEditorForm..RoutinePageControl..RoutineGroupSheet..RoutineGroupSheetPnl..TntLabel6..Caption
#: MyxRoutineGroupEditor.dfm:251
msgid "The name of the routine group."
msgstr "routine 组名。"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TableSheet..TableSheetPnl..TntLabel6....AutoSize
#: MyxTableEditor.dfm:177
msgid "The name of the table. It is recommended to use only alpha-numeric characters. Spaces should be avoided and be replaced by _"
msgstr "表名。推荐使用字母和数字字符。空格将被消除，并被替换为 _"

#  MyxViewEditorForm..ViewPageControl..ViewTabSheet..ViewSheetPnl..TntLabel6....AutoSize
#: MyxViewEditor.dfm:255
msgid "The name of the view. It is recommended to use only alpha-numeric characters. Spaces should be avoided and be replaced by _"
msgstr "视图名。推荐使用字母和数字字符。空格将被消除，并被替换为 _"

#: GrtForms.pas:236
msgid "The object cannot be created at the given path %s."
msgstr "对象不能创建到给定的路径 %s 。"

#: MyxOptions.pas:395
msgid "The option %s is a fixed option and cannot be set."
msgstr "选项 %s 是一个固定选项，不能被设置。"

#  Check if ExceptionMsg is set.
#: MySQLResultSet.pas:1730
msgid "The query could not be executed."
msgstr "查询不能被执行。"

#: MySQLConnection.pas:512
msgid "The schema %s cannot be selected."
msgstr "数据库 %s 不能被选择。"

#: ConnectToInstance.pas:979
msgid "The schema `%s` does not exist. Do you want to create the schema now?"
msgstr "数据库 `%s` 不存在。你现在想创建它吗？"

#: Grt.pas:1053
msgid "The script file %s cannot be found."
msgstr "不能找到脚本文件 %s 。"

#  MyxConnectionDialogForm..ParamsMainPnl..DriverNotInstalledPnl..TntLabel9..Caption
#: MyxConnectionDialog.dfm:64
msgid "The selected driver is not attached to the application yet."
msgstr "选择的驱动不能附加到应用程序中。"

#: EditorTable.pas:3619
msgid "The storage engine you selected is not enabled currently."
msgstr "所选择的存储引擎当前不可用。"

#: Grt.pas:1667
msgid "The string %s cannot be converted to a float value."
msgstr "字符串 %s 不能被转换为 float 值。"

#  Check what the original value's type is and auto-convert the given string to a native type if possible.
#  Check what the original value's type is and auto-convert the given string to a native type if possible.
#: Grt.pas:1661
msgid "The string %s cannot be converted to an integer value."
msgstr "字符串 %s 不能被转换为 integer 值。"

#: MySQLResultSetControls.pas:536
msgid "The two resultsets cannot be compared. Please make sure that they have a primary key and the same column names."
msgstr "两个结果不能比较。请确认它们具有相同的主键和同样的字段名。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..MergeOptionGBox..MergeInsertMethodDescLbl..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..MergeOptionGBox..MergeInsertMethodDescLbl..Caption
#: EditorTable.dfm:1520
msgid "The union table which should be used for inserts."
msgstr "联结表将被用于插入。"

#: Grt.pas:1186
msgid "The value %s cannot be set."
msgstr "值 %s 不能被设置。"

#: Grt.pas:1234
msgid "The value %s is not a int value."
msgstr "值 %s 不是一个 int 值。"

#: Grt.pas:1265
msgid "The value %s is not a real value."
msgstr "值 %s 不是一个 real 值。"

#: Grt.pas:1203
msgid "The value %s is not a string value."
msgstr "值 %s 不是一个 string 值。."

#: MyxEditor.pas:111
msgid "There are unapplied changes. Would you like to apply them now?"
msgstr "存在一些未应用的更改。你现在想应用这些更改吗？"

#: MyxError.pas:182
msgid "There was a problem: %s"
msgstr "存在一个问题： %s"

#: EditorTable.pas:3629
msgid "These definitions will be ignored."
msgstr "这些定义将被忽略。"

#: MySQLResultSet.pas:1481
msgid "This is likely because of the current result being very large."
msgstr "可能的原因是当前的结果非常大。"

#  AboutForm..LicenceLbl....AutoSize
#: About.dfm:82
msgid "This software is released under the GNU General Public License (GPL), which is probably the best known Open Source license. The formal terms of the GPL license can be found at http://www.fsf.org/licenses/."
msgstr "此软件是在 GNU General Pulbic License(GPL) 下发行，它或许是已知的最好的开源协议。你可以在 http://www.fsf.org/licenses/ 找到 GPL 协议的正式条款。"

#: ConnectToInstance.pas:1035
msgid "Time ="
msgstr "时间 ="

#  MyxConnectionDialogForm..ParamsMainPnl..DriverNotInstalledPnl..DownloadDriverPnl..TntLabel12..Caption
#: MyxConnectionDialog.dfm:94
msgid "To download the driver from the internet press the button below."
msgstr "点击下面的按钮从 Internet 下载驱动。"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TriggersTab..Caption
#  SchemataFrame..SchemaSearchPopupMenu..CustomMI..TriggersSubMI..Caption
#: MyxTableEditor.dfm:809
msgid "Triggers"
msgstr "触发器"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..IndicesSheet..IndexContentPnl..IndexVST......WideText
#: MyxTableEditor.dfm:621
msgid "Type"
msgstr "类型"

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..TypeLbl..Caption
#: OptionsEditor.dfm:736
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: MySQLResultSet.pas:533
msgid "Unapplied Changes"
msgstr "没有被应用的更改"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnVST....ClipboardFormats.Strings
#: MyxTableEditor.dfm:444
msgid "Unicode text"
msgstr "Unicode 文本"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..MergeOptionGBox..UnionTablesCaptionLbl..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..MergeOptionGBox..UnionTablesCaptionLbl..Caption
#: EditorTable.dfm:1503
msgid "Union Tables:"
msgstr "联结表："

#: ConnectToInstance.pas:1045
msgid "Unknown Error."
msgstr "未知错误。"

#: EditorTable.pas:2202
msgid "Unsupported feature"
msgstr "不受支持的特性"

#  ConnectToInstanceForm..AdvancedOptionsGBox..AdvancedOptionsPageControl..MySQLOptionsTabSheet..NamedPipeCBox..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:705
msgid "Use &named pipe (localhost only)"
msgstr "使用 &n命名管道 (仅用于 localhost)"

#  ConnectToInstanceForm..AdvancedOptionsGBox..AdvancedOptionsPageControl..MySQLOptionsTabSheet..UseAnsiQuotesCBox..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:714
msgid "Use ANSI &quotes to quote identifiers"
msgstr "使用 ANSI &q引用 来引用标识符"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..UseChecksumCBox..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..RowOptionsGBox..UseChecksumCBox..Caption
#: EditorTable.dfm:1243
msgid "Use Checksum"
msgstr "使用 Checksum"

#  TextSearchForm..PageControl..OptionsTabSheet..OptionPnl..OptionsGBox..UseRegExCBox..Caption
#: TextSearch.dfm:270
msgid "Use RegEx"
msgstr "使用正则表达式"

#  ConnectToInstanceForm..AdvancedOptionsGBox..AdvancedOptionsPageControl..MySQLOptionsTabSheet..UseSSLCBox..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:722
msgid "Use SSL if available (the client library needs to support it)"
msgstr "如果可能，使用 SSL(需客户端 library 支持)"

#  ConnectToInstanceForm..AdvancedOptionsGBox..AdvancedOptionsPageControl..MySQLOptionsTabSheet..UseCompressionCBox..Caption
#: ConnectToInstance.dfm:697
msgid "Use co&mpression protocol"
msgstr "使用压缩协议&m"

#  MigrationObjSelFilterFrame..ObjectSelGBox..TntLabel2..Caption
#: MigrationObjSelFilter.dfm:75
msgid "Use the [Detailed Selection] to put objects on the ignore list."
msgstr "使用[详细选择]将对象移动到忽略列表上。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..DockedHeaderPnl..TntLabel10..Caption
#: EditorTable.dfm:1675
msgid "Use this editor to create or alter tables."
msgstr "使用这个编辑器来创建或更改表。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..TntLabel54....AutoSize
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..TntLabel54....AutoSize
#: EditorTable.dfm:1445
msgid "Use this option to delay the key updates until the table is closed. This works for MyISAM only."
msgstr "使用这个选项在关闭表时再更新键，以延迟键的更新。它仅用于 MyISAM 。"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..TntLabel51....AutoSize
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..TntLabel51....AutoSize
#: EditorTable.dfm:1414
msgid "Use this option to generate smaller indices. This usually makes updates slower and reads faster. Setting it to DEFAULT tells the storage engine to only pack long CHAR/VARCHAR columns."
msgstr "使用这个选项来生成较小的索引。这通常使更新变慢，但是读取加快。设置它为 DEFAULT 可使存储引擎知道仅压缩长的 CHAR/VARCAR 列。"

#  MigrationObjMapDetailFrame..ObjectSelGBox..UserDefinedParamsPnl..ParamsUserDefinedCBox..Caption
#: MigrationObjMapDetail.dfm:154
msgid "User defined"
msgstr "用户定义"

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnGeneralTabSheet..UsernameLbl..Caption
#: OptionsEditor.dfm:707
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: SchemataTreeView.pas:1781
msgid "Users"
msgstr "用户"

#  OptionsForm..OptionPageControl..ConnectionsTabSheet..ConnectionPageControl..ConnAdvTabSheet..ConnValueListEditor....TitleCaptions.Strings
#: OptionsEditor.dfm:858
msgid "Value"
msgstr "值"

#: GrtObjectTree.pas:399
msgid "Values"
msgstr "值"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..Caption
#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..TntTabSheet1..AdvancedOptionsSheetPnl..AdvancedOptionsScrollBox..VariousGBox..Caption
#: EditorTable.dfm:1382
msgid "Various"
msgstr "其他"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..TabSheet2..TableOptionScrollBox..StorageEngineGBox..TableEngineDescLbl....AutoSize
#: EditorTable.dfm:1009
msgid "Very fast, disk based storage engine without support for transactions. Offers fulltext search, packed keys, and is the default storage engine."
msgstr "非常快，磁盘库存储引擎不支持事务。提供 fulltext 搜索、压缩键，并且是默认的存储引擎。"

#  MyxViewEditorForm..ViewPageControl..ViewTabSheet..Caption
#: MyxViewEditor.dfm:89
msgid "View"
msgstr "视图"

#  MyxViewEditorForm..Caption
#: MyxViewEditor.dfm:4
msgid "View Editor"
msgstr "视图编辑器"

#  MyxViewEditorForm..ViewPageControl..ViewTabSheet..ViewSheetPnl..NameLbl..Caption
#: MyxViewEditor.dfm:121
msgid "View Name:"
msgstr "视图名："

#: EditorSql.pas:156
msgid "View name has changed"
msgstr "视图名已被改变"

#  SchemataFrame..SchemaSearchPopupMenu..CustomMI..ViewsSubMI..Caption
#: SchemataTreeView.dfm:182
msgid "Views"
msgstr "视图"

#  MyxTableEditorForm..TablePageControl..ColumnSheet..ColumnsContentPnl..ColumnVST....ClipboardFormats.Strings
#: MyxTableEditor.dfm:445
msgid "Virtual Tree Data"
msgstr "虚拟 Tree 数据"

#: ConnectToInstance.pas:1233
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..TntGroupBox2..Caption
#: OptionsEditor.dfm:635
msgid "Warnings and Messages"
msgstr "警告和消息"

#  TextSearchForm..PageControl..OptionsTabSheet..OptionPnl..OptionsGBox..WholeWordsOnlyCBox..Caption
#: TextSearch.dfm:261
msgid "Whole words only"
msgstr "仅完整单词"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox2..TntLabel7..Caption
#: OptionsEditor.dfm:431
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

#: EditorSql.pas:157
msgid "Would you like to keep the original view object? "
msgstr "你想保留原始的视图对象吗？"

#: ConnectToInstance.pas:980
#: EditorTable.pas:758
#: EditorTable.pas:3223
#: MyxConnectionDialog.pas:1255
#: OptionsEditor.pas:556
#: OptionsEditor.pas:683
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: EditorTable.pas:1852
msgid ""
"Yes\n"
"No"
msgstr ""
"是\n"
"否"

#: ConnectToInstance.pas:948
msgid "You are connecting to an MySQL 3.x server. The MySQL GUI tools only support MySQL servers 4.0 and higher. Using this tool with a 3.x server might result in unexpected behaviour."
msgstr "不能连接到 MySQL 3.x 。这个 MySQL GUI 工具仅支持 MySQL 服务的 4.0 及更高版本。在 3.x 版本下执行这个工具会导致难以预料的结果。"

#: MySQLResultSetControls.pas:578
msgid "You can split the panel only in one direction."
msgstr "你可以在一个方向拆分面板 。"

#: SchemataTreeView.pas:2259
msgid "You cannot drop the MySQL schema"
msgstr "不能删除 MySQL 库"

#: EditorTable.pas:3628
msgid "You have foreign keys defined but selected a storage engine which does not support them."
msgstr "定义的外键不受所选择的存储引擎支持。"

#: MySQLResultSet.pas:534
msgid "You have made changes to the resultset that have not been applied yet. Do you want to discard the changes?"
msgstr "更改结果还没有被应用。你想放弃更改吗？"

#: ConnectToInstance.pas:962
msgid "You have not specified a default schema for this connection. Although it is possible to connect without specifying default schema you are highly encouraged to do so."
msgstr "针对此连接没有指定默认的数据库。虽然这是允许的，但是你最好指定一个默认数据库。"

#: EditorTable.pas:2983
msgid "You have to add at least one column to the table"
msgstr "在表中至少要增加一个字段"

#: MySQLResultSetControls.pas:3181
msgid "You have to enable editing first."
msgstr "首先要可编辑。"

#: MySQLResultSet.pas:555
msgid "You tried to execute an empty string. Please type an SQL command into the SQL edit field and execute again."
msgstr "试图执行一个空字符串。请键入一个 SQL 语句。"

#: EditorTable.pas:2203
msgid "Your foreign key definitions will be ignored."
msgstr "外键定义将被忽略。"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblPKAutoNamingEd..Text
#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblPKAutoNamingEd....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:990
msgid "id%tablename%"
msgstr "id%tablename%"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblPKAutoNamingEd....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:994
msgid "id_%tablename%"
msgstr "id_%tablename%"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblIndexNamingEd....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:1021
msgid "ind_%tablename%_%nr%"
msgstr "ind_%tablename%_%nr%"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblIndexNamingEd....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:1020
msgid "index%nr%"
msgstr "index%nr%"

#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblIndexNamingEd..Text
#  OptionsForm..OptionPageControl..EditorsTabSheet..GroupBox4..EdTblIndexNamingEd....Items.Strings
#: OptionsEditor.dfm:1016
msgid "index_%nr%"
msgstr "index_%nr%"

#  EditorTableForm..TableEditorPnl..GirdOptionPnl..MainPageControl..AdvTableOptionsSheet..AdvancedOptionsScrollBox..RaidOptionsGBox..ChunkSizeUnitLbl..Caption
#: EditorTable.dfm:1291
msgid "kB"
msgstr "kB"

#: ConnectToInstance.pas:1035
msgid "ms"
msgstr "ms"

#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox2..TntLabel8..Caption
#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox2..TntLabel9..Caption
#  OptionsForm..OptionPageControl..GeneralTabSheet..GroupBox2..TntLabel10..Caption
#: OptionsEditor.dfm:439
msgid "pt"
msgstr "pt"

#  handle global root value
#: GrtObjectTree.pas:650
msgid "root"
msgstr "root"

#: CommonFuncs.pas:124
msgid "version"
msgstr "版本"

#  AboutForm..VersionLbl..Caption
#: About.dfm:48
msgid "version 1.0.7 BETA"
msgstr "版本 1.0.7 BETA"

